立場：要求幫當事人打格同黑警有咩分別

涉嫌用短刀刺傷防暴警嘅示威者喺飛往倫敦嘅飛機上被捕，懷疑因為《立場新聞》刊出嘅相片令該名示威者因而能夠被起底、確認身份以至被捕。隨即《立場》被一眾網民批鬥，指責無幫該名示威者打格仔、唔應該刊登該相片，甚至指出《立場》靠讀者贊助維生，宜家係「食碗面反碗底」，甚至將《立場》歸類為政府「幫兇」。

網上批鬥容易，尤其係批評「黑記」；但係今時今日要繼續營運一個有公信力、勇於報導事實嘅傳媒就非常之難，而且代價不菲。報社入面由董事、到編輯、到記者、到小編，每個人都唔知幾時會被「國安」上門拉人封艇，被控以「顛覆國家政權」的罪名，但係《立場》同仁選擇堅持落去。

喺黑白顛倒，指鹿為馬的世代，要講真話，揭露真相要承擔好大嘅風險；喺「國安法」嘅陰霾下，一眾人刪 Facebook、改頭像、拆文宣嘅同時；《立場》一如既往，走到最前線，不顧自身嘅風險去報導第一手嘅真相。大家都見到一直以嚟記者行家如何被警察敵視，7.1 如何用生命值硬接水砲車直擊，宜家直播要冒生命危險絕無誇張。

喺過往一年嘅示威現場，當有示威者落單或者遭受警暴嘅時候就大叫「記者、記者，要記者」，喺有示威者被捕嘅時候就巴不得記者影到被捕人士嘅「大頭相」，喺網上公開，希望越清楚越好，以免示威者被消失，咁嗰陣又唔見有人要求《立場》打格仔？同樣要上庭嘅時候，就要求記者們提供最高清嘅片段幫助打官司求脫罪；但係與此同時又要記者識得避重就輕，「自我審查」，呢個世界有無咁嘅事可以兩全其美？

同樣，如果要求《立場》要保護當事人「打格仔」，咁同班「黑警」要求記者唔准拍攝、否則屬於阻差辦公有咩分別？如果就係因為咁就要批鬥《立場》，咁同班前線防暴不分青紅皂白就大鬧「黑記」有咩分別？雙重標準係我哋睇唔過眼政府、建制、警察嘅原因之一，咁係咪要變成佢哋一樣？媒體唔係唔可以批評，但係批評嘅原因係基於顛倒是非黑白、成為暴政嘅宣傳工具，而非要傳媒成為示威者嘅附庸。

事實上，傳媒無責任為任何一方掩飾，傳媒嘅責任只係將社會嘅事實透過鏡頭、同記者支筆原原本本咁呈現出嚟。一個傾向某一邊嘅媒體都會失去佢嘅公信力，最後淪為黨媒之流。因為行政機關擁有公權力及話語權，傳媒本身就有監察政府嘅先天角色，所以成為受新聞自由保障嘅「第四權」。《立場》嘅路線較 liberal，推祟自由人權，一直以來有比較傾向抗爭者嘅感覺；更加因為香港絕大部份嘅傳媒經已被收編，忘記咗監察政權嘅天職，所以《立場》只要報導中立便足以鶴立雞群。

第一段紅字 你自己都解釋到點解果陣要高清相
第二段紅字 冇人唔比你報 依家全世界都只係叫你打格

最後 唔知果50萬落左袋未呢？

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

左膠真係世界毒瘤

出慢左？今日轉左風向屌 YouTuber 啦！你上線無同你講？呢篇無糧出！

立場，屌你老母啊

係呢個山雨欲來既時候仲想企中間懶係正義既係最on9

傻閪 唔岩聽就冇糧出？
p牌狗躝返去睇立場新聞啦

其實班藍絲一早有晒高清圖
唔洗等立場post
更何況有幾多藍絲會睇立場
仲批鬥立場有咩意思

yes 人地做我跟住做一定唔會影響到大局

好多記者都係唔會顧忌影到樣，尤其live，落場要預左記者會影到你

連登仔成日屌深黃記者唔夠客觀、加個人意見

無錯 出得去就預左
你唯有自己做足安全

邊個仲屌立場既，五毛pr熱狗是但揀一個

唉 又係咁
14年死因

咪繼續鬥囉 鬥埋蘋果啦
遲下全部得返紅媒就最好

咁就唔好要人捐錢啦

係呀 但當蘋果 港台都識打格
cctvb得低清遠距離既相果陣
立場都仲係直接擺高清大頭做新聞封面

有相留底就要直出?

唔識有用先放出黎?

鬥你老母 人地屌你同黑警冇分別呀
唔割既前提下係唔會相害到手足
但係立場新聞由舊年邊叫人做手足邊影佢口中既手足大頭上做新聞封面 咁係咪叫佢繼續咁做呀？
屌你老母

支持立場 止暴制亂有功
打擊黃絲港獨！

唔企係政府果邊，又唔企係人民果邊，咁你係d咩，你咩都唔係
既然唔係企係人民果邊咁憑咩話自己係黃要人民捐錢

用唔同性質嘅來情況比較
自己寫完唔笑先最勁

//喺有示威者被捕嘅時候就巴不得記者影到被捕人士嘅「大頭相」//

佢依家係被捕咩？大頭高清同篤灰一樣

//事實上，傳媒無責任為任何一方掩飾，傳媒嘅責任只係將社會嘅事實透過鏡頭、同記者支筆原原本本咁呈現出嚟。一個傾向某一邊嘅媒體都會失去佢嘅公信力，最後淪為黨媒之流。//

鍾意點呈現係你既事，但害到人就收皮啦
淪唔淪為黨媒之流，你有撚本錢淪為黨媒之流咩？亞記無人睇都要執笠，你做黨媒都係等執笠咋
你淨係報導真相，保持中立，咁唔好叫自己黃啦好嘛

仲有最重要果點唔記得講 人
地話一直都係中立呀
咁即係唔係黃啦 即係唔叫割 唔係鬥黃啦
得你班豬閪一直當佢地係黃咋

藍屍繼續笑你黑記

前線記者=/=成個公司

唔好因為個別記者可信而信任佢成間公司，出事時候佢想都幫你唔到

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

做個好市民 齊齊向廣管局舉報 促請正義的警方嚴正執法 捉相關人等坐監

殺手2/7/2020
無線電視81台

網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警, 對白為＂有警察又怎樣？我多殺兩個＂涉嫌違反港區國家安全法, 引起觀眾對政權及執法者的仇恨, 現促貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

搞到無click rate就邊個都唔認

呢個係徐然睇法，唔係立場嘅睇法，乜人都出到稿架啦
陳雲都仲有upload佢立場個acc

由上年佢影火魔火足大頭就已經冇再信過佢地
依家仲懶中立咁話冇偏幫任何一邊
前線記者可能 或者係黃 係編輯果邊就收撚皮啦

驚比示威者打同想人捐錢果陣話係黃
放高清大頭相果陣就係中立

咁以後立場記者當同CCTVB記者一樣囉

咁又點解釋佢地上年已經影緊火魔手足大頭 屯門行山大頭 直播手足裝修九龍灣？
蘋果直播都識影地下 就算唔影地下都只係影下半身啦

-o-o

影到警魔開車撞人都無用
刑事檢控專員梁卓然一定吹黑哨

但圾腸影手足大頭
手足好可能遭受酷刑,強姦,殺死

有去獨裁國家採訪經驗都知
一定mask樣變聲
圾場係錯到連道歉的資格都無

有事就立場姐姐 無事就借咩

而家警方會用媒體的報導、影片照片做證供

記者傳媒機構無責任幫佢地破案

其實好簡單，冇人知佢係邊個就話打格仔姐。而家藍絲 group 一早有晒大頭，咁打唔打格仔已經冇所謂啦。

況且直接出佢個樣嘅話，更加多黃絲知佢係邊個，佢被消失嘅機會就更加少。

參考岳巴，Sonia Ng事件做例子。

有事就叫你課金 冇事就不偏不倚咁報導事實既真相

ok cut

之前叫罷蘋果班人而家咩立場

喂 佢依家一影到就放晒上網做封面喎
我80歲個呀婆都知手足咩樣啦

呢個係人地既投稿， 你又屈立場講
低級分化

收皮啦立場
因為你張相出賣左個手足啊！
我就永遠都企喺抗爭者一邊既
個手足分分鐘因為呢張相而有排坐呀

之後成班連衛兵係到話新聞中立做得好，
但唔好唔記得佢係收黃絲既錢
報新聞嘅時候就話自己中立？

大家諗下當事手足嘅處境啦，做左咁大單野之後俾間黃媒放左張高清大頭相出黎
你地係咩感覺呀

利申已經被屈五毛 PR公司 熱狗

冇批鬥嘅意思，但cut咗課咗成年嘅每月課金。立場改善下啦。
手足

編野邊個寫？

唔岩聽=分化

立場董事兼612揸數何撚詩：黑衫暴徒就係鬼邊係手足，共和黨係共產黨侵都係幫習總打工，深黃繼續捐錢俾我地

所以話記者比黑警打係最撚抵死既

岩既, 你又戴眼鏡, 黑警又戴, 咁又有咩分別既?

大支嘢到呢，哪來的自信？

中立拎咩捐款
大公報收中共錢會唔會話自己中立
中共打到黎 仲咩中立論 傳統操守
訓醒未阿

蘋果 牧師 獨媒果班就真係手足喇
我想問下話我分化果班連登仔平時係點屌中立撚架？

當法治本來的三權都不被人民所受權和承認，為什麼第四權還需要依照原來的方式去進行？
政權是無賴的，那為什麼我們還要企在道德高地單方面遵守承諾。
記者另一身份不外乎是一位公民。在危難面前，你會想盡公民責任還是記者的責任。

我明，但我個着眼點係立場影完佢大頭之後，對佢有冇負面影響。

個人認為今次藍絲群組都有佢個樣，咁立場就算po佢個樣出嚟都冇乜弊處姐。

當然立場可能係想搶fo

你topic 誤導人呢句野係立場講，唔係分化係咩？
唔通連登有人講我愛中共
你又可以開個topic 寫 立場：我愛中共
咁樣？

係抵比人屌，仲要死兜...咩中立報道好撚嘔心

唔肯認錯又唔撚改善，點叫人撐呀

好正義呀
你公正但係立法司法執法唔公正呢
你公開咗狗樣隻狗都唔會有事
但你公開咗個人樣
分分鐘聽日就死因無可疑

過完黨安法
會陸續更多媒體篤9示威者扮中立撚自保

真

正視聽：張大頭相係AFP記者影，全世界都睇到，立場出唔出都唔會有分別

睇啦 唔知你地係盲屌定乜野

傻閪
盲撐撚

立場收錢嘅時候就話自己係黃媒
報道嘅時候就話自己係中立
仲要出埋前線手足高清大頭相

咁希望下次可以係立場到見到你嘅高清大頭相啦

咁編野係唔係立場出？
係唔係係佢個網搵出黎？

側面最高清嗰張一定係立場果張

叫人捐錢，回應番市民小小既期望都得掛，只係打少少格仔姐，講到咁嚴重，，，，

擺明有心營造到立場好似態度惡劣唔聽人講野咁

我認同立場...大家如果深入理解少少新聞報導呢個行業就知...佢唔應該打格仔，但係應該換過張相去報導新聞。

你問得出有冇負面影響我就真係唔想再覆你

樓主屌得咁大力回應未

即係要做真。黑記？

邊個唔跟仇思達代言人bob 叔捐錢就係鬼，窮人有乜資格革命

樓主fake news
唔係立場出㗎篇文
喺徐緣投稿去立場出

你想得番紅媒就cut啦

立場嘅意思係蘋果now同其他有打格嘅媒體同黑警冇分別？

係喎同樣道理
其實唔可以影live啦

比較少聽有黃媒呢樣嘢

串過馬撚 屌你老母

都要立場批先得架

捐明單成部腦唔見咗都算撚數，宜家仲要衝出黎
咁有線打格係咪做多咗？其他打格果d做錯晒啦

屌你老味都唔係第一次，乜撚野同路人黎，同共產黨同路架？
你地唔係仲捐下話

Source?

咩批唔批有咩關係
fake news仲有得死撐

屌, 拉啦
一四年雨傘 樓主暈咗
而家衝出嚟批鬥

睇#9啦盲亨

徐咩9野緣
姐係古時電台有時無phone in搵自己友打上去

仆街野一定用分身出衰左咪disown
立場專欄都日日護住司法迫害

立場 你d pr衰撚到貼地
反省下

good logic

咁低級分化放負都講得出用下腦先啦

情緒勒索
惡撚到

而家黃媒得立場一間?

佢投得稿 立場又批即係認為篇嘢冇問題 立場唔出聲就當冇事發生？

其實係呢家呢個香港 記者真係仲要保持中立?
之前有句話幾好 一個公民記者 係公民行先定記者行先

加賓立場不代表本台立場

睇下樓主幾成功
已經好多人睇都唔睇又話立場pr 差，又話立場態度差

一篇投稿屈到係立場意思

fake news 嚟
係徐然 投稿去立場出
專欄嚟

弱智原則撚，傳媒原則係建立係社會公平之上，社會不公如何堅持傳媒原則？

如果香港有公義，我地全部會捍衛你既原則，但依家冇，你既原則就係極權既工具。

我投稿寫黑衣人禍害香港佢又會唔會批呀？

立場

飲水思源啦

唔係有反送中你哋會上到位？

你哋搞清楚自己定位先啦

我哋係要黃媒

中立媒使唔使睇你哋呀？

而家關鍵時刻賣手足攞貞節牌坊

又唔係要你哋出賣所謂記者專業

我又想問你哋同左膠有乜分別

咪撚玩啦

你去坐7-10年呀死左膠垃場，自己衰仲喺度撐。一係你就咪分顏色，叫藍屍捐錢畀你，又要食黃圈水又要賣手足

唔該諗下
身為香港人既身仲份重要d
定係記者身份重要d

有黃媒架咩 on9五毛

Pin this la

得喇得喇 唔想睇就返去睇立場啦
我又真係好想睇下屈狗去投稿佢又會唔會比篇文出

佢投禁語上去你估立場唔使上身？
唔使審編架？

你 d PR 好勁？

點解立場之後要po返打格相？
唔尊重新聞自由？？？

學媒，加山，蘋果
大撚把做好好嘅黃媒，咁我點解要支持一間會出「前線手足高清大頭照」既中立媒體啊

On9 盲撐撚
立場已經好多次係咁架
害手足害得唔夠？咁要出幾多張大頭相你先至會覺得有問題啊？

點解有錢我唔捐返啲真正嘅黃媒呀？

我屌你老母
家陣咩時勢啊
香港人就黎俾人殺曬啦

全!部!殺!撚!曬!啊!

你仲同我講要中立?
我屌你老母啊

乜撚野引戰文
係呀其實唔打格po係冇錯架
不過唔符合我理念咋嘛
我覺得 手足終生>新聞價值
如果你立場同我一樣咪跟囉咪改囉
就係咁簡單，根本冇人批鬥

呢篇文真心幾垃圾 邊個出架

唔該樓主pin下呢位手足嘅講法，
非常時期非常手段，呢個先係記者真正要喺非常時期恪守嘅原則。

記者嘅第四權係監督成個社會，
但同樣有連登手足喺上邊講左當三權都唔正常咁運作時，第四權理應有相應嘅【行為補正】，而唔係做助紂為虐嘅幫凶。

都喺胖虎論，只有兩種立場。
幫胖虎打大雄，同阻止胖虎打大雄。
只有阻止先係唔幫胖虎。
乜野袖手旁觀，各打五十大板全部都不過係幫緊胖虎。

又或者用殺人犯做例子，
有個殺人犯當街殺緊人。
除左直接阻止佢，唔係其他都同默認緊佢殺人冇分別。
你掂行掂過，唔係中立，係做沉默嘅幫凶。

-
呢個世界冇乜撚咁多「中立」，
就好似生命只有生同死，
冇一個又生又死不生不死半生唔死嘅狀態。

立場宜家何嘗做到持平，中立？
立場呢鋪真係要反思下。

拎咁極端黎講， 你都on撚9
都唔知你有冇睇開立場，不嬲有好多類型既投稿
之前話有唔同意暴力既港豬投稿都有

你開topic 仲要屈係出自立場把口

咁佢就唔好手足前手足後話比人打壓叫人課金啦

冇黃媒架 on9 五毛，返去讀下新聞倫理先啦，香港得持平同紅媒

立場好撚中立啊 屌你老母

你要政治中立，不分顏色，報道真相去影手足大頭同CCTVB唔分別就唔好怪人杯葛你，甚至當你cctvb咁對待

班藍絲最開心 今日瘋狂係facebook分化立場同黃絲

蘋果，加山，學媒呢啲唔係？

算喇屌 快撚d變番兒登 各有各屌 各有各鬥黃喇 團結識咩？分析邊樣重要 邊樣唔重要識咩？要屌既大把野有得屌喇 講左咁撚耐班撚樣都唔明

有d黃店難食唔撚知咩
大把野有得屌喇
屌埋佢d員工唔夠靚
再屌埋佢地制服唔靚
無iron過都得喇

邊樣重要邊樣唔重要
點解永遠團結唔到
唔撚明班撚樣

但岳巴係斷正畀人捉實，今次嗰個有機會走得甩⋯
佢影咗都可以揀唔報出嚟㗎姐
電光火石之間影唔到個人、影歪咗都係人之常情姐
又唔係唔知琴日已經過咗國安法、香港啲官有幾撚紅
真係唔知手足點算好⋯
當然，依家畀人捉咗就梗係要高調繼續關注唔好畀佢消失

唔係想屌立場，但走得一個得一個嘛

唔岩聽就極端 分化
咁你話人地投稿唔關佢事呀嘛
咁我問下屈狗投稿會唔會比篇野出又有問題？

中立

原則喺有公平制度下先維持到

而且你話我低賤無恥都喺咁講，我捐錢俾你喺因為我想要個會盲撐手足既傳媒，我先唔在乎你有無公信力有無第四天職乜乜柒柒

只要你夠黃，夠撐手足，咩都以手足為優先考慮就夠

利伸 認為喺制度不公下 對面出哂茅招點解我哋仲要守過多既規則

立場係真正花生友

死忠不願面對立場係中立撚

返大陸啦 on9

你弱鳩智?

唔代表立場新聞立場喎
但樓主標題已經fake news啦

咩審編上身關咩事呀
其實兒登係咪弱智㗎
救命

On9

其實立場從來冇自稱黃
係黃絲精神病發作

唉唯有小心啲啦 有cam就老閪都縮

新聞係原則上係要中立
但係係依個世界上有冇一間傳媒係可以中立到？
班記者出親去都比狗屌比狗打你同我講佢地可以中立？
食懵左？

yes 佢只係手足前手足後
從來冇話過自己係黃

支持立場
直播只睇立場
但我再課金死全家

攝影記者在拍攝過程中應該尊重被攝者的私隱

我咁睇，而家既香港無論行政立法司法權都已經淪陷，如果身為第四權既傳聞監察權都只係維持中立，咁同企起政權個邊有咩分別？仲要絕大部分既傳媒其實都已經唔再中立偏幫政權。
Anyway，知道記者辛苦，知道媒體經營有難度，只係我地都好辛苦，我地都好想贏。

本身都唔想屌 但係見到咩篇回應就火都黎

依段野邊個出架

明白晒 立場係中立既
係各位自作多情

原來佢哋老細何韻詩唔係黃
係藍既

又係fake, 一到夜晚

樓主topic 打徐然：
之後再屌我冇意見， 但依家有心誤導呢句野係立場講，係立場既回應

唔知樓主咩用意啦 可能想大家一齊批鬥立場掛

幫間公司出文做野唔代表間公司，屌你老味你真係戇鳩鳩，你估你連登出文啊，唔使審批

成篇野都冇邏輯 onl9

蘋果當年鬥陳巧文、梁天琦鬥得最勁

大撚把mon po狗 藍絲睇晒所有媒體加live 搵位做死班前線 訓醒未

連登仔話中立就等於藍
咁垃場就收收皮先啦

另外 po出張相之前應該考慮佢係咪對新聞有必要同對當事人同社會嘅影響

又係凌晨

放心
到要課金之時
就會暗示自己黃過孫中山架喇

主場新聞執笠刪哂文嗰陣就知立場唔信得過，當立場係自己人就on9啦

又block一隻藍狗
我從冇見過任何傳媒自稱黃藍喎btw

你有冇呀？
唔使回我因為已經睇唔到

傻西 蘋果咁柒都識打格啦
話你兩句立場就唔撚柒得嘅
課金比你你做錯事係咪屌兩句都唔撚得先 關鬥黃柒事
識唔識分邊個先係老細啊？
郁啲就話人鬥黃嘅人 比真係鬥黃嘅人更嘔心

你睇下佢fb profile係咩先啦

啦各位睇下兒登咩水平先啦

得啦得啦

對話結束

唔好咁悶啦
又係凌晨

唉 寧願佢唔出聲
呢篇野有啲位係真係講得難聽
唯有手足出去自己小心啲
總會有傳媒（藍黃都好）影到

佢老細係蔡東豪，當年主場新聞淆底刪哂全部文嗰陣你未出世？

多謝你支持出前線手足大頭相既中立媒體呀

我代表前線手足多謝你先

屌你老母

痴撚鳩線

一上光環就開始語無輪次

凌晨 禁左出POST踩立場架連登

下次標題應該咁打
立場新聞準許徐然投稿話示威者與黑警冇分別

DLLM, 你有冇睇立場下面既Comment, 幾撚多五毛留言, 冇藍絲睇? 你咪藍絲囉

屌你老母 我真係好撚慶
尋日單嘢當佢一時疏忽 屌完就算
屌你老母 今日仲要講埋啲咁嘅閪嘢
你要中立就搵啲中立嘅人捐錢啦

嘩屌 唔好咁藍腦得唔撚得
即係你自鳩己都承認其實抗爭係偏頗唔應該公正啦？
on9咪撚影衰手足

黃絲特質
做錯嘢不能批評
否則就係分化撚

立場新聞準許徐然投稿(與立場新聞無任何關係)話示威者與黑警冇分別

多謝你支持出前線手足高清大頭相既中立媒體呀

我代表前線手足多謝你先

我係黑警pprb就公開多謝立場放高清圖 再講句咩野靠立場先捉到人
到時立場就真係水洗都唔清 黃圈又內亂

日頭出又話批鬥
夜晚出又話批鬥
兒登仔有冇第二句？

連登係咪一言堂到咁

今次影到手足單野佢地只係做返本份
有突發事件傳媒就係轉個鏡頭過去 點樣避重就輕 睇片已經夠證據 再講警察可以羅哂咁多間傳媒片段同相黎查 立場嘅事後相打唔打格跟本唔重要
你以為差佬羅到嘅相會係打左格？

因為咁就抹去立場以前嘅功勞
比著我係立場都心灰
對前線抗爭者黎講
立場報前線真相就已經係幫手

唔知仲以為做義工冇糧出添

立場自稱係中立媒體
咁佢都唔係黃圈嘅一份子啦

原來何韻詩冇份架
不過唔緊要
仍然係一句
再課金死全家

我代表被捕手足多謝你既公正

立場嘅事後相打唔打格跟本唔重要????
你都弱智

我又諗返起上年遺失電腦單嘢
雖然唔應該翻舊帳

立場新聞準許徐然投稿(與立場新聞無任何關係)話示威者與黑警冇分別（雖然係我批比佢出既）

咁出前線手足高清大頭相
咁係幫黃圈手定黑警手？

有內部意見嘅聲音 一律話人鬥黃 熱狗
真鬥黃嘅人只有小部分但成日話佢地係主流
之後就係到傷春悲秋就好似好有point咁

post返條link 係咪經人把口自辯就唔知啦

其實作為行家一份子，都曾經有過出高清相呢個迷思
之後我睇完一啲當年台灣戒嚴既相就明白何為專業身份加上個人身份
姑勿論倫理道德，但既然自稱黃，其實就好應該明白點樣喺專業同個人之中搵個平衡

好老實講
我由舊年已經屌緊佢地影手足大頭
我亦都有捐過錢比佢地
但係佢地一而再 再而三咁放高清大頭做封面我就唔會再睇同課金比佢地

Yellow-Nazi
連登泛膠真係有精神病
係你班傻鳩個世界政治光譜得黃藍
非黑即白

立場真係屌你老母啦

到要課金之時
又會暗示自己黃過孫中山架喇

P牌狗特別on9

平時唔覺
打杖時，左膠比敵人更恐佈

中立？
你FB放張咁嘅Profile Pic仲叫自己中立？

早幾個月整唔見電腦，入面有捐款人資料
都未同你計啦

個啲資料又係要中立呀，公眾知情權呀？

立場咪係

立場課金依家唔多唔少都應該跌緊架喇 唔好以為有人投稿可以幫到你哋澄清or洗白 自己唔出聲以為可以冇事 自己老老實實出嚟交代 唔好喺度拖字訣 拖拖下冇哂人支持 到時一爆就自己攞嚟 最好再多啲人投稿幫手澄清文 人哋個個Post都搬嚟連登你哋有排煩

出高清大頭相咪話自己新聞中立

你地有將鏡頭移高一格嘅權利

所以呢場運動根本就抵輸
做錯事唔自我檢討
永遠唔可以批評
故步自封
點會改善進步
不分化真係萬能key

要選票要眾籌咪自己人囉

咁回水囉

題外話 真係好撚多記者係現場

利申返無任何褒貶意思

我唔係好明我地仲有咩資本去批鬥立場批鬥媒體

用嚟買晒高清攝錄器材黎影大頭相啦

扮黃搵食犯法咩？

而事實係蘋果日報
全部都有幫示威者打碼
你唔好拖蘋果落水

唔好用中國人邏輯
我有錯 其他人都有錯
所以我既錯不是錯

無Blackboc又可以怪誰？就算不是立場新聞也會有其他人丶傳媒拍到抗爭者樣子的。

咁我揾個人幫手代言 咁一定唔係我講啦 輕鬆

咁我都唔覺得我哋有咩資本可以去出賣手足囉

咁既然都有其他人丶傳媒係度
立場都可以唔需要係現場啦

連登仔成日屌得幾隻狗都冇人去救手足 到有人救手足果陣就比人影高清大頭即日比狗咬埋 之後放高清大頭出黎間傳媒比人屌就話人批鬥 下次搵你老母出去救人啦

如果佢地係無端白事咁影人大頭
就當然有問題
但佢地依家係紀錄緊發生嘅事 傳媒嘅職責所在
今次係手足被捕
下次如果有手足打狗 但下一秒比狗打返轉頭打到斷手斷腳 你地就怪返立埸點解唔影清楚隻狗？唔影清楚當事發生咩事？
明唔明咩係雙重標準

無blackboc 而做左野既手足就唔洗保護？
咁我就真係多謝前線手足多謝你

屌你都廢閪事

咁不如你叫立場去整一輯制做氣油彈高清大頭過程丫
中立喎！
垃圾

依家屌緊佢唔打格呀豬閪
冇人話唔比佢影喎

冇理據緊係廢事屌啦

蘋果不嬲都咁做好支持
完全唔覺得有咩問題

凌晨照妖文一出

熱狗五毛藍狗Pr無所遁形

假失敗撚真分化

多撚到呢

刺客當時冇被捕

佢地要求狗將槍口移上1cm
但立場可以盡情貼高清大頭

其實你打過工未者兒登仔
你既睇法者係警察著住套制號唔代表警察
CS聽客電話唔代表間公司
報新聞既唔代表間電視台

你係咪小學雞黎仲讀緊書

依家情況係
黑警/藍絲踩手足十腳
立場新聞踩埋一份

因為手足早已經被藍絲踩死左
所以立場踩多腳對無乜弊處？

垃鳩圾
下次叫立場高清直播影埋制造氣油彈過程丫笨

得啦得啦大家明㗎啦

立場果張相仲要係最撚高清果張

凌晨一到，又黎料

根本由主場執笠之後再借屍還魂開立場嗰時已經唔應該再信 俾689嚇下都冇告就自己龜縮到執柒哂成盤野。咁易縮，你信佢地唔會為自保出賣手足咩？

當年大部分供稿俾主場嘅作家都屌柒佢仆街，一字不漏咁樣突然刪哂人地啲文。叫人提前backup都冇，癡撚線

咁就心灰 蘋果應該無晒記者

唔洗叫 我覺得佢哋真係會咁做

我都唔知有咩問題
一邊暗示自己係黃但又話自己中立
人地蘋果擺到明話比人知佢地係深黃 一D問題都冇

你都真係幾戇鳩
你係當事人既話 走甩左但係咁撚近鏡比人影高清相你有咩感覺？

又由立場變番垃場?

咁我以後都唔會出街
難保有一日立場會背刺我一刀

你接受唔到現實嘅就繼續故步自封啦

我係唔會批鬥立場嫁
想講既野上面啲手足都講曬
重申一次 黃圈已經好細 唔好再鬥黃屌柒同路人

入錢 入錢 入錢！
立場同蘋果我一毫子都唔會捐

yes 凌晨出post=批鬥 鬥黃
兒登仔

選舉近了，分化不斷

仆街 冇睇清楚 原來你屌緊立場 我都屌緊 屌自膠

依家叫立場新聞為示威者打格仔呀
衝出黎柒 你老母爛臭閪

佢自稱中立
所以都唔係黃圈既一分子

嘩 依隻我一早block左
大話死全家

我唔係話立場啱，佢錯架。

只不過抗爭者亦要保護自己，這是一個慘痛的教訓代價太。

喂 人地話立場係中立架
黃圈關佢地咩事？

影完一定要貼出嚟？

多一個渠道就係多一個渠道 你唔撚俾手足個藍絲親戚就係睇咗立場張相所以篤灰？

其實撐立場啲人知唔知點解佢係咁比人屌？
唔係因為多五毛推波助瀾
係講緊而家捅人嗰個因為一間自稱黃既媒體，被佢影到高清大頭繼而被捕
你同我講媒體要中立，無問題，但呢個世界有樣野叫良心，你用下個腦都知自己張相擺出嚟可以搞死到嗰條友啦，你blur下佢唔撚得？
blur完，你都係報導緊同一件事，但面對極權，呢個人隨時保命
係咪咁簡單都唔撚明？

咁你咪繼續支持立場出前線手足高清大頭相囉

選長毛嘅柒頭，返去入錢啦

ok 一場誤會 和解啦我地

立場新聞自己做柒事
害死手足 仲送子彈俾5毛狗搞分化

一齊恭迎香港進入無新聞狀態

[邪惡嘅人太了解善良，而善良人唔了解邪惡]

我哋曾經熟悉嘅世界係警察無分政治立場去執法就係專業
醫生護士要無分立場去醫人
記者要專業咁報導事情嘅真相
法官要正直不柯
但現實就係通通被人利用

你係一個法官你好同情示威者但作為一個中立嘅法官你依然要懲罰佢但另一個法官選擇放生打人藍絲

你係一個first aid 你嚴守藍絲黃絲甚至黑警都要救但黑警就追住你嚟打追住你嚟拉告你暴動坐十年

你係記者認為要報導真相但隔離台只會影示威者大頭篤灰而你仲要影影下俾水炮車射到彈開九里遠

一個善良嘅人最怕遇到無賴
而我哋善良嘅公民社會偏偏就遇到個最無賴嘅政府

點處理？
卡夫卡無俾答案我哋
我唔會叫大家一齊做無賴
但或者你唔可以選擇唔射，但你可以選擇射唔中

喺艱難嘅時期，我哋無咁嘅福氣可以淨係依專業行事
每一個選擇都可能影響到其他人一生
每一個選擇都要深切思考

喺風雨飄搖嘅日子
你要面對嘅除咗係你嘅專業
仲有你嘅良知

#平庸之惡

我支持立場繼續影大頭你地自己唔做好blackbloc怪得邊個反正終身又唔係我坐

批鬥撚死全家

其實我不嬲好屌同路人，我地俾人打俾人拉，你報導，你地冇錢，俾水炮車射，我地會撐你
你有報導真相嘅責任，但同時亦有將鏡頭移開少少嘅權利。今次手足被捕，未必話一定關立場事。但希望你明白，一張高清相，隨時可以要左手足條命，你post嘅時候到底係有咩感受？

我仲好記得，當日報導71入立會果陣，果個記者喊撚哂口，到底你覺得我地係咪同路人？

投稿係指緊街外人經傳媒出一篇文章喎

黃絲特質
永不接受批評
淨係識得包庇
永不改進
一有批評就係分化

你繼續故步自封啦
屌你老母

blur完拎唔到50萬

屌佢=批鬥？
以後咪屌蘋果用支那字眼

選舉近了，楊岳橋副dead body死咗去邊？

同路人？
你有冇睇篇文
佢話佢哋係中立喎

一句講晒 人地I cable都識打格 你豬隊友就豬隊友啦

仲有你班撚樣唔好開口埋口就話人批鬥
你地係咁撚唔屌得既，就唔該搵個窿埋撚左自己去。

立場已經唔係第一次咁樣
依家國安法都唔醒水？
唔使要我地再睇你地嘅新聞

就算post你地嘅新聞
我地成篇出
等你地蝕錢都好

其實好明顯立場係唔理想，不過咁好分化機會點會唔用

投稿之後篇野直接出街
編輯部冇睇過

咪撚on9啦
你講依d 完全代入到藍屍度啦 on9仔

人地飯粉都唔出嚟，梗係唔驚俾立場大頭啦。啊細良做live咪一樣仆街影人大頭，又話見水炮車就坐底，都冇人坐，支持者坐哂冷氣房梗係覺得影人大頭冇問題

話立場冇問題嗰班自己貼個高清側面先再出嚟護主啦

乜撚柒都選舉近了
我屌佢影響到邊個？
影響到立場姐姐選唔到？
戇鳩

算啦
反正我再貨金死全家
話鳩之佢

樓主可唔可以pin一pin

立場，屌你老母la

咁你試下投篇稿屌柒立場由主場年代做過嘅臭屎，睇下立場會唔會出？

藍屍會接受批評同唔包庇？
死五毛收左錢做野就專業d啦

收皮啦屌你老母

岩呀 以後唔理想就吞聲忍氣咁過左去就算
手足坐十年又唔係我坐 最多我咪移民 有咩所謂

屌你老母咁你平時就咪撚聲大大講抗暴講反抗啦
嗌課金嗰陣就埋哂堆 一有係事上嚟就記者專業 仲要屌鳩返人轉頭同黑警有咩分別
喂老老實實啦 唔撚係咁多手足當你黃媒課金
立場你班仆街冚定剷執柒咗好撚耐啦 分分鐘俾你地篤出嚟嗰班都有課開金呀仆街
你打格冇人屌你地㗎 唔該搞撚清楚輕重先好冇？
就係因為你地套戇鳩理論搞撚到咁多手足呀依家

投訴立場姐姐啦
又話自己中立
入立會訪問個小妹妹
又唔影個小妺妹大頭相

咪證明你呢班行慢陳巧文、旺角阿伯十年、行慢天琦五年嘅黃絲同藍屍冇分別囉
蘋果、飯民批鬥勇武嗰陣又唔見你地死出嚟屌蘋果飯民分化，勇武鬧傳統飯民害死香港人搞到依家咁樣就叫分化。

做錯野就話要中立 藍絲集會你會影大頭黃絲集會你夠膽影大頭？中立？

本身都唔想狙立場狙到咁，但見撚到你地護所謂「中立、報導真相」而完全忽視手足可能坐終身嘅慘痛，我覺得好撚好笑，唔該以為咪撚手足手足咁叫，佢承受唔起

咁我揾人幫我出文章講好說話 咁篇嘢一定唔係我出啦 係佢讚我咋

［size=6]中國共產黨，香港政府，文匯報，東方日報，人民日報一定好多謝樓主 ［/size=6]
做唔好，可以講；你咁樣，只會令同路人灰心，
多謝你

咁又點人地話要自稱講明喎

唔係取態喎

分清楚先啦

以後*

是其是非其非
你要包庇隨便你

我唔似呢度班廢物咁突登上黎開post帶風向，上面果堆野我一早send左過去
有咩不滿就扔上連登

同乜春路人？
由舊年不停影大頭影到今時今日仲話同路人？
不停影大頭心灰d定係我屌佢影大頭心灰d呀？

立場：要求不危害手足同黑警有乜分別

咁你又點知立場出先定藍絲group有相先
無論點撚樣兜 你多一個渠道俾人認樣篤灰就已經係負面影響 唔好忘記大撚把藍絲係立場Post到Cm

咁叫情緒勒索指出可預視結果
同埋咁叫惡？我都未屌你老母閪，叫你縮撚返入老母閪到
已經好好聲氣

同路人灰心？人地勇武俾你班記者成鳩日督出嚟仲灰心啊。我要一個勇武好過十隻冷氣飯民護主狗，咁你地慢慢灰心啦最好票都咪撚投，反正投完又係選黃碧雲呢啲垃圾

我五毛？
我十二月入紙尖沙咀遊行
你都唔知係邊啦
係咪要玩鬥黃呀？

喂 除左帶風向 批鬥 鬥黃之外仲有咩形容詞？
比人影果個唔係你就緊係可以大撚聲咁屌啦
當你有日比佢影到你大頭果陣我希望你仲有機會上到連登屌人帶風向

其實傳媒d資料狗要羅就一定羅到
所以打唔打格真係沒咩分別
你覺得d狗係捕住佢地fb黎羅資料？求佢地po出黎？
唔好玩啦

大間傳媒來講得蘋果係信得過

其實你個邏輯好萬用
「建制不嬲多過民主派
唔投票有乜所謂 反正都過到
仲批鬥民主派有咩意思」

咁乖對號入座既你

吠2聲聽下先啦

乖

立場唔同

Please pin this

又一隻立場pr

岩呀 所以影到就要即出
反正係唔係都會比狗拎到料
做新聞最緊要夠爆 最緊要有第一手資料

咁我祈求你俾人拉尻左果陣真係無人影到啦

不過風向撚又點會出街呢，剩係連登開下post咪得囉

巴打唔好中計，呢啲左膠飯粉即係內奸，專登水人透露身份、搞禍抗爭

可以用被拘捕手足影高清相嚟對比嘅咩？而家呢一個手足本身走得甩，你影佢高清相有咩用？

咁我仲捐錢俾你地做咩？
又唔俾有過人之處
俾蘋果囉

其實可以唔撚畀

成班冷氣撚 立場4k直播埋都唔撚關佢地事啦

緊係唔出啦 出完比人影大頭仲要比人屌冇保護好自己
戇鳩仔先會出

得啖笑
當年批鬥陳巧文、天琦嗰陣你未出世？

咁就睇你追求民主定追求團結啦
要團結 中共直行轉右就到

就好似你都希望有警暴有被捕手足個陣有人影到
立埸一直都有做緊

好似好正義凜然咁喎，
咁講到最後，你屌左啲咩人？
講黎聽下？

長毛，企撚開啦

你紙媒就話得番蘋果一間要盡撐，網媒真係大撚把選擇影完一次又一次，你慢慢繼續中立報導真相

鄭立
我對於媒體的立場很簡單：媒體在戰時的唯一功用就是協助我們打贏侵略者，不論是鼓舞士氣，強化動員，協助搜集敵方情報，削弱敵方士氣，對敵人發放假情報。
這不是自由開放社會的原則？對，這是我們建立並保衛了自由開放社會之後才談的事情。
那是戰勝後的事情，戰敗的話以上的只是奢侈。

又係你條立場員工
手足黎緊好可能要坐 你條撚樣過唔過意得去？屌你老母為左萬幾蚊打壓忠良

係嘅話我錯啦
但我覺得你地講到因為立埸張相而直接導致手足被捕
就未免太睇得起立埸po張相

指出立場問題就批鬥 仲要唔係第一次 仲要畀人有感覺透過人哋個名出文澄清

回應下#190?

連登仔最鍾意雙重標準，立場做錯繼續盲撐

原來插狗勇士嗰下已經被捕
被捕者出相係認人，即係你都認同立場出義士張相都係為咗認人啦？

好呀，我會慢慢灰心啦
咁你努力啦
仲有，點解會「你要」而唔係「你係」？

唔洗可能啦
持械傷人 襲警 傷人17走唔甩
咁高清大頭影到就係咁二判返4 5年先啦

總之一句講撚哂
仲記唔記得最先開槍嘅黑警？當日你班冚家剷都有份話收到Order但唔需要shoot the target
今日你要報導事件係你嘅事 但如果真係仲當前線係手足嘅話 用下你地個腦其實係唔需要po高清大頭
唔好忘記當日你地就收皮嘅時候係咩人課金支持你地 再係咁一個一個手足俾你地篤出嚟 好快就再冇人可以支持到你地落去

下？係咁架啦
你估依家真係民主國家有新聞自由呀？
極權國家得敵我兩方
你做得抗爭者個邊就係要幫抗爭者架啦
你做幫敵對勢力既野我點解唔可以屌柒你？

你都on9而家張大頭係刺狗手足比人拉緊？
出乜撚大頭呀
邏輯404

無需要再捐

講撚到咁中立持平好似藍絲會睇你覺得你立場好咁

我係純粹希望條傻尻風向樓主俾人拉左冇人影到，謹此

講到咁 要人點駁啊

飯民、前熱普城、現熱血城邦、五毛、左膠我全部屌過，對事不對人，你學識未？

絕對唔係
係立場犯錯唔道歉
仲話自己中立
又話批評佢既人同黑警冇分別

香港鄭立！

屌呀～屌，請繼續屌
然後呢？最後只有紅報如日中天

好慘 咁撚樣既邏輯講完之後比人屌到化都仲係度兜緊 同立場一撚樣 唔怪得咁撐佢地

其實無空間容許內鬥啦
鬥死埋立場對香港有咩幫助

都話咗飯民即係內鬼，又想水人自爆
阿蛇咁夜都要OT? 小心身體呀

咁點解立場喺佢比人拉咗之後打格呀

立場阻膠，叫返中立嗰班捐錢啦

唔屌得就咪學人扮黃叫人捐錢啦

佢講到立場出黎只係為影大頭丫嘛，咁立場影被捕者果堆一定唔關佢事啦
不過成班冷氣軍師又點會俾人拉先得㗎

留意返 人地話立場係中立撚

一直扮黃，呃手足錢

如果批評對錯會令一個媒體執笠 我諗係個媒體唔知自己有冇錯 執撚咗就怪人哋批評佢？

其實邊個想鬥死立場指出錯處=鬥立場？呢到中國嚟㗎？

點都唔會廢得死剩把口嘅冷氣風向撚嘅

其實係扮黃呃黃絲錢

最好唔屌，等立場繼續影大頭等前線手足俾人拉晒就啱

大家千祈唔好透露自己去過邊 參與過乜野活動 依條撚樣好可疑

唔公開政治犯逃生線索應該係普世新聞道德原則，呢種情況個樣明顯就係線索

即係你做錯完唔撚道歉不特指 仲掉轉頭咬鳩返人
人地依家屌鳩你做錯嘢都唔撚得
要唔內鬥咁點解當初唔可以用下個豬閪腦先
仲要唔撚係第一次搞呢啲戇鳩嘢出嚟

熱狗真係鐘意9唔搭8

你個蟲泰呢

直播定坐低議會抗爭

又好可疑 你話係咪係囉

將被捕同犯緊案（十年以上）黎類比
係咪忽上腦

當年冇人批評主場新聞，反而一面倒支持。結果主場自己龜縮一夜執笠，老闆仲話係佔中十死士，笑撚死人
之後無恥到又借屍還魂整立場新聞，初開就俾網絡群屌、大量「X場新聞」湧現抽水，咁厚面皮點會因為俾人批評就執笠
只會因為淆底驚咗特首驚咗政府而一夜執笠咋嘛

佢係記者前提下 係咪一個公民

駁我唔到咪唯有屈毛屈鬼囉 垃圾

我依家就話你係呀 係咁話人冷氣軍師既義意係邊？
想人講去過中大定入過理工呀？

事實上世界仼何一間傳媒都會有立場 新聞亦會有框架
最憎見到有事就拎中立黎擋住 係到扮持平你老母真嘔心
立場啲記者岀到去比狗搞記得用你地嘅中立同持平擋水炮車擋子彈擋警棍啊

唔好話我屈立場呀 佢po得出呢類幫手澄清自己嘅文章 點都有立場嘅成分

慘得過你剩番識開post帶風向

我上面都講咗呢班內鬼嚟
兩句唔埋就水人透露自己有冇出嚟、係咪勇武

我唔係飯民，亦唔係阿蛇
好仔唔當差的

係呀 駁你唔到
我冇出去過架 我支持國安法同送中法架

團結唔係goal, 係means to the goal
係手段

唔好意思，我唔like熱狗同城邦㗎喎，仲成日笑鳩陳雲精神病。
黃絲飯粉屈人都俾啲誠意

立場錯就梗啦今次
但咁樣內鬥唔係對家最想睇咩

套唔到料好嬲嬲
連登仔個個都係冷氣軍師黎 你可以上一頁喇

你覺得我邊句話立場無錯？

佢面對緊係終身監禁
唔係48個鐘

唔係阿蛇仲學埋啲賤招氹人自爆，冇收錢做埋人地嗰份工，你一係就腦殘，一係就黑心

認真樓主應該講清楚篇文係徐然寫投稿去立場 你咁寫唔多唔少都有煽風點火

但好心徐然真係想幫立場就收爹唔好寫埋d垃圾文

利申 覺得立場可以唔出張相 明顯可以做好d

利申2 但講真義士被拉真係唔多關張相事

啱呀 帶風向咁叻豬，遲下國安會過數俾你㗎啦

痴撚線 句句都話人係冷氣軍師想理沉唔住氣既o靚仔講自己去過邊？

其實唔打格冇問題
唔post得唔得先 冇人叫你攞嚟做封面

依家又唔係要佢收皮，依家係叫佢改，打個格咁簡單tg 報料channel 都做到啦

佢唔改邊個夠膽救人
唔救又俾人屌
救又俾佢影

無人內鬥呀係成班衝出嚟幫立場護航咋！
做錯就一齊幫手屌，佢改，完
係成班立場fans死拗爛拗先愈嘈愈耐咋

好索唔索呢條友我一早block咗，唔好嘥時間同佢嘈

Dead body is dead
你好關心dead body ?

原來帶風向係由國安出糧架？
點解你咁清楚既？

平時就大大聲前線手足唔係condom
到而家立場出賣手足喇就屌下都唔得
仲要屌返個手足唔戴blackbloc

所以咪話9唔搭8囉
無啦啦講長毛唔知jm9

差唔多次次都係咁
合理批評就老屈做內鬥，嗰班飯粉黃絲不如改名做智障

又係你自己講出黎送頭咁即係冷氣軍師啦
爆完又唔認，邏輯真係滿分 叻仔

屌可以好多方式既
屌得太盡，立場執埋，最後得益係邊個？

是但啦 應該唔夠你咁清楚嘅

信我，左膠終有一日會成為useful idiot,同民族主義者作對，佢哋係次要敵人

「報導真相」「中立持平」重要過手足成世人青春你抗爭埋我嗰份，我去做記者拎光環lu

仲要講緊其實張相可以唔出成班講到一定要出嗰張先叫報導真相唔講以為立場得嗰張相

係呀，我腦殘加黑心
你最聰明

on9, 你估藍絲唔識玩滲透

走你就走啦 攞尾彩 傻9黎

都話我支持國安法 你煩唔煩呀
我真係冇出過去架 你上一頁啦

佢唔係第一次執啦

走咩啫 樓主自認出黎就係送頭
冷氣撚屌乜柒啫

屌兩下就執 肥佬黎死咗十世啦
有心搞死立場我直接開post叫大家咪捐錢啦仲喺到同你嘈

柒完又唔撚認
出黎就係送頭呀嘛軍師 連登啱撚哂你啦

立場如果繼續龜縮 呢啲po肯定陸續有嚟 投稿幫手澄清死多兩錢 會害撚死立場

點解要當記者係手足不嬲出去周圍都係鏡頭 保護自己係最緊要 佢唔cap圖live都影到啦 講經咩 佢地影佢地既事實就足夠 從來都唔應該要求佢地企我地果邊 醒未呀

你咪一樣屈人風向撚 垃圾

所以一毫子都唔會課俾立場

既然係手段 咁就要承認大家追求緊嘅嘢係有唔同 有人想要獨立 有人想恢復一國兩制 有人想要城邦論個套 團結係理念 目標相同/近先會有 就咁講上面3個嘅目標同理念都唔同 唔好講話團結啦

字眼都要屌

岩呀 所以我依家咪係連登屌緊囉
連登不嬲都係冷氣軍師集中地黎架啦
借問聲你係fb覆緊我定tg覆緊我？

diu 都話睇立場上年同依家嘅profile

好簡單
如果cable或者now唔打格會唔會有咁多人屌
人地既定位係真中立媒體
但你立場新聞既取態本身就唔係中立
明眼人都知你係黃
咁呢個時候又點解會選擇性中立

難得附近得自己一間影到咁爆既料
唔放出黎都天理不容啦

咪唔好課囉 到時網媒蘋果執7哂 得番tvb仲好玩

話遮好自己樣係自己責任嗰啲仲撚戇鳩

有時有啲嘢發生得好撚突然 例如藍絲斬人 私了

點樣可以隨時隨地遮撚好自己個樣

痴撚線 我冚家族都課緊比蘋果喎
我唔課立場d網媒就會執撚晒？

記得唔好當記者係自己友 雖然佢可以好似港台咁打返格先出 但報導不偏不倚先有公信力

我係冷氣但我唔使好似某d人咁上黎帶風向囉威啦

其實你點睇不偏不倚依個字眼？
乜打左格之後成件事會變到偏向幫其中一邊咩？

岩呀 所以我可以去番兒登互屌階段
無凝聚力 都唔會再有行動力

冷氣軍師屌人冷氣軍師帶風向
咁算唔算鬥黃？

講得好

原來帶風向而家又唔屌得，我錯囉

屌你老母

原來立場係中立媒體黎

睇返你上面d野我都唔知你想點？
由始至終我都係屌佢唔打格之後仲比篇咁既野出街
互咩屌姐 識分析都知佢今次錯到離罩啦

拿拿聲執啦屌你老母

如果立場新聞繼續咁樣做，只會令更多手足白白犧牲。

邊句有講到唔屌得？
你又誤會我啦 我問句算唔算鬥黃就係唔屌得架喇？

補汁

立場有無screen過先出架係到自制PR disaster
成編嘢係到死雞撐飯蓋

而家形勢咁出高清相根本已經煮撚死人
中立唔係萬能理由啊
納粹士兵都話自己收order做嘢啦
即係開槍同出相好簡單咁對比
開唔開,幾時開, 描定唔描
出唔出,幾時出, 出唔出哂
去到最後咪又係 by choice
有得揀用第二張相架係咪啊

真係唔撚想拎呢啲仆街同立場做對比
但係三權合一啊大佬
法治形同虛設
政府要告你點都告得入
仲要加埋國安法
成世架喇
張相直接咁搞法同隊佢去死有咩分別?
咁撚樣唔係中立啊
自保咋
仲要話自己偏黃?????

仲死撐話人屌錯個啲將心比己啦
他朝比人拉個個係你至親你肯定屌立場屌得仲惡

立場同蘋果每次開live啲五毛藍絲留言多到呢
Ig相留言都有一堆藍絲五毛

咁你諗諗立場點上位同定位係乜先啦
點樣生存到今時今日
唔係靠黃唔通靠中立？
而家就係屌佢關鍵時刻賣手足拎光環
根本違背佢存在既價值
都係果句
要睇中立媒都唔使睇立場啦

我相信大部分真係同路人既唔係要鬥死立場
唔同呢個po某啲人講到主場又盛
以批鬥為目的
相信大部分同路人都會認同立場過去一年既努力
但立場呢單野錯得離譜
仲要出篇咁既文簡直關公災難
比同路人屌係理所當然
如果立場最終決定係手足同光環之間揀光環
咁係立場同抗爭者割
唔係我哋割立場

哦 你死喇 你帶風向

邊個鬧立場，邊個就係鬼

喂 專業少少
依家叫批鬥同帶風向

係囉，仲要營運資本都係黃圈出

我老母藍屍gp瘋傳嗰幾張高清大頭都唔係立場出
成堆記者都影到高清大頭
點解你咁肯定係靠立場張相去拉人？
其實嗰日出哂通告叫手足即刻離開香港
而家香港一日得咁少機
要check即日出ticket走已經好易拉到人

我冇打算撐立場只係好奇點解全世界實牙實齒話係立場害死手足

你岩所以要支持蘋果
垃場呢啲中立媒體可以收收皮先啦

社會有秩序 法治彰顯咪可以揸正嚟做囉
人哋唔守規矩
你走去守足規矩
邊個得益多啲?

左膠投稿黎
唔覺得立場有諗住解釋
除非佢當初係以幫助香港人抗爭名義去籌款 否則佢講句記者係中立持平你已經吹佢唔漲

成年都慣咗㗎啦

當一個死左膠做錯嘢嘅時候
佢就會同大家講不分化不割蓆不篤灰不指責
兄弟爬山各自努力

我想你留意返一樣野
多一個角度就多一分機會去比個官認人
唔好唔記得魚革曾經有人因為隻耳而比個官認定佢就係當事人

立場有份害死手足

其實好簡單
人地貼高清大頭係咪代表籌完黃絲錢既立場都可以貼高清大頭？

都解釋唔到緊係唔解釋啦
手足比狗咬之前就高清大頭
被咬後d格仲厚過av d格
咁樣你叫人點兜呀

要認清立場嘅取態
真正「黃」嘅媒體係港台同大家反感嘅蘋果新聞

Push

明明果句屌緊你帶風向，又要扯落鬥黄度
啱呀 屌親你就係鬥黄㗎啦 又贏

講呢啲

加多句
不分化係用嚟保手足架

立場最多人睇傳播速度會比其他不知名野傳快幾倍
從你話唔明點解全世界都淨屌立場已經印證左
其他影嘅人你根本連名都叫唔岀
唔屌你立場屌乜水？
我敢講 其實果位刺客巴都只係差少少就走到 機都上埋
每一分每一秒對走佬黎講都好重要 係走到同走唔到嘅分別
講到呢到你真係覺得立場呢件事好小事？

咁就千奇唔好比立場做獨家

吓，覺得唔打格係啱嗰班食撚咗屎？

喂 你諗左咁耐就係覆我依d?
邊個一開始就屌晒d連登仔帶風向 係冷氣軍師想chok人料呀

之前伍公子寧願捐錢俾立場影大頭
都唔捐俾612 反泛民反到傻咗

我就係搵唔返佢當初問香港人攞錢果陣既以一個咩立場去做
以黃 大條道理屌鳩佢
以"中立"/"不偏不倚報導事實真相" 佢立於不敗之地
只可以話要自己小心 同路人冇你想像中咁多

見到d乜撚都話又話不割依家又割既人真係覺得好撚嘔心
不割一直都係講緊手足無論做乜都唔割
但就比佢地演繹做連出賣手足都唔割
痴撚線

大把人屌緊蘋果理大果次出賣手足逃走路線話唔貨

樓主走先，一陣又話你分化鬥黃

果次蘋果的確又係錯到離晒罩喎
但佢比人屌果陣起碼冇覺得自己大條道理仲學人駁嘴先啦

唔好以為個個都好似你咁用連登做第一生命㗎
唔屌得丫嘛 得啦

屌你不如講返盤古初開既野。
立場新聞就係仆街，我只會捐俾Apple

我課其他
中立=藍

一陣就會有人話上個星期任務喺龍門
今個星期任務係垃場

唔好成日代入我啦
講到冇野講就上一頁啦 係度死撐
一係你又去立場投稿叫立場信徒一齊黎屌囉

有意見都唔得。兒登仔真惡

立場 請問蘋果係咪黑記

講到自己唔係重覆緊廢話咁 慢慢啦傻尻

喂 你咁樣叫人點駁呀
d人駁唔到就話你分化風向撚架喇

得喇 攞完尾彩就快d走啦
成日屌我係風向撚 你咁撐立場仲唔開post帶風向撐佢地？

盲粉自己google吓蔡東豪啦
目前立場已累積兩個大過
1. 唔見電腦
2. 影手足高清相冇打格就出街
三個大過真係天皇都冇面畀

不嬲都係咁
同佢地唔同意見就話你風向撚分化撚

你睇返舊年d新聞就會見到佢唔係第一次出高清大頭

連登仔：大事大非話自己中立嘅落地獄！

立場篤灰事件後
連登仔：立場中立架，點解要幫你？

中立=藍

仲有出得去就要保護自己
保護做得唔夠好憑咩要人幫你

其實點解媒體都要中立=藍？要黃到俾人瘋狂針對唔俾睬訪先合格？

打個格有幾黃
佢幫隻狗打埋格我都ok

清心直說，並無虛言
上次捐錢去立場新聞係見到立場姐姐721為拍低白衣恐怖份子毆打市民，不惜血流滿面，以及立場哥哥被確診氯瘡。

但7.1.2020 高清大頭相事件之後我諗有排唔會再捐錢。道不同不相為謀。立場新聞可以堅持自己嘅立場，編採方針｡祝佢地好運

屌你真係好撚煩
明明自己想拎尾彩又要屈人拎，拎去啦傻尻

要做嘢唔好俾人影到樣唯一方法就係包好自己

我係自己post留言=拎尾彩
唔怪得屌立場影高清大頭就係分化啦

咁你不如叫佢幫所有人打格 人地係咪唔洗報新聞

香港電台一樣報新聞，點解人地就識避重就輕呢？

Not to mention立場成日有刊登藍屍嘅文章

下次搵藍屍籌旗啦！

岩 下次有狗落單咬手足果陣唔該大家拎5分鐘出黎包好自己先好行動

問黃絲籌錢個陣就黃媒
你要中立可以，唔該你回水

咁包唔到
同一陣線嘅媒體可唔可以幫下手呀

熱狗本身已經係暗共，乜你唔知咩？

攪批鬥攪分化，專門半夜開post。

講真五年過去咗，鄭錦滿除咗出過黎屌自己友仲做過啲乜？

新聞係睇人樣？
娛樂新聞呀？

睇返#464先知原來蘋果唔係報緊新聞

又瀨熱狗
永遠問題都係人地 唔會係自己到

yes 我同p牌狗剩係識屌人半夜出post搞分化一樣

人地有標榜自己係黃媒咩 其實你唔鍾意咪唔好貨 但唔代表人地咩都報有錯

#190

冇呀 不過就手足前手足後咁叫人囉

啱呀，永遠問題係自己友到。

然後得兩至三隻熱狗洗版

戇鳩 咩2 3隻呀？
所有acc都係我d分身黎架豬閪

下 咁唔洗開live以後？文字討論？被狗拉果陣係咪又要打格？其實講到尾 連登仔唔係要持平 係要歸邊

返工時間搞地鐵有乜用？

最緊要唔好阻到你返工

哎呀原來鄭錦滿喺理大救手足最後畀警察拉咗揚咗出嚟都叫冇做嘢

大家唔知就當冇做嘢
大家知道就當睇唔到

做嘢要大肆宣揚畀所有人知就最開心

不如你去立場FB既呢篇文到睇下
係一面倒屌立場
得連登兩三隻小粉黃幫佢兜

犀利喇
強大嘅連登連立場都批鬥

蘋果開live有敏感畫面都識影地下或者下半身喎

廢話
2020年講持平
警察夠話要政治中立喇
睇過？
開live 嘅會避人頭影架wor
有次旺角道私了 好似係高登直播 咪又係唔影樣

屌=批鬥=分化=風向=熱狗

喺法官話斬人犯情操高尚嘅年代
你仲同我講要持平中立如果唔係就同黑警無分別
我剩係可以講屌你老母 寫依篇嘢嗰個

樓上有條友都話要持平
唔講以為佢訓左成年

咁唔通唔屌得？
立場已經唔係第一次係咁了喎
咁唔通要犧牲幾多個手足先可以屌垃場呀

嘈咩姐 立場都話咁中立啦 最多以後唔課金比佢地囉

最緊要立場唔好再份黃叫人課金就得

有光環唔屌得

平時唔係好鐘意攞大雄胖虎分圖出黎咩，做乜唔見晒

二戰嗰陣係咪又要持平直播猶太人逃走路線？

咁又點？蘋果要歸邊黃私心黎講緊係好 但持平中立就係錯？新聞報導本身就係要持平中立 咩叫專業？護士醫生係咪可以見到係藍絲就可以公報私仇 咩叫職業道德同專業睇黎好多兒登仔都未明

睇返#190講咩先再出黎駁啦好嘛？

熱狗：批鬥自己同路人係大晒
記得用不推文覆熱狗呀

要保護前線手足既心態，睇嚟好多連衞兵都唔明。

千祈唔好搞黨鐵

繼續企係道德高地喇你

警察夠話紀律部隊 有咩紀律姐 有咩職業道德姐
人地都唔守呢啲規矩 你自己繼續守咪蝕底囉

痴撚線啦
人哋上年都講左記者唔撚係示威者手足
自己一廂情願
First aid都唔撚係手足呀
On79

又係呢種on9 留言

推

同埋我想講你依d p牌狗無論推唔推文都係會自動變不推文架豬閪

而家感覺上好似係因為揾唔到篤灰果個所以就入哂立場數囉 呢類無風起浪嘅例子已經唔係第一次

立場有份令人地篤到灰

我係樓主直接pin#190
睇撚晒先準回post

佢嗰張圖係最撚高清嘅

我哋捐錢比佢係俾佢影前線手足高清大頭相？

蘋果日報：梗係啦，理大我都咁做

好老實講 睇返出面d post你就會覺得篤灰既機會唔大
有人已經講左今時今日買即日機走仲要後生既已經好可疑
班狗一check就已經可以鎖定你咁濟
同埋話係有人篤灰既由始至終都係班狗講
就好似每逢遊行前夕都會搜到軍火一樣

立場係咪del咗張相？

完全冇del過

點會無？
你以為嗌"黑記/黃媒"就會抵制？
share幾撚多蘋果啲片呢？
藍屍仲會like埋求驗傳媒添！

而家係戰爭狀態。A inflicts fear on B，B retaliate by doing reciprocal。係最基本tactics。香港人要問番自己，係要個識得保護自己人嘅傳媒，還是一個中立報導事實，包括自己人身份嘅中立人士？雞蛋與高牆之間，我選擇雞蛋。

完全理解記者都要開飯，但現時態，中立傳媒好易兩面不是人，面目模糊，死得更快。

立場Facebook 出post 嘅時候勁多人叫佢話唔想睇片唔想睇相，叫佢del 叫佢打格仔，完全冇聽過

之後最後手足俾人拉咗之後，先幫返佢打返格仔
真心on撚9

即係背面嗰張圖？
我以為佢del咗相

pin黎都冇用
盲撐既點都會盲撐
影手足大頭=冇問題
屌佢影手足大頭=分化風向撚

其實當事人有冇帶罩, 冇睇過張無碼相

諗起唔比影食藍店嘅撚樣
但影拮狗手足就比

個胎記唔記得帶罩

有戴，不過張相影到耳仔

龍門搬撚到上太空

強詞奪理

有，張相係AFP影，旁邊仲有Now新聞做直播。

根本好多傳媒直播出咗街

熱狗鄭錦滿仲即時走咗去「多謝立場」喎

而家好多黃絲都冇乜腦

耳仔已經好撚關鍵，上到法庭會對耳仔個形狀，基本上每個人都係獨一無二，好撚易認

衰啲講句想打甩都幾難

我個個月比錢蘋果都唔撚會當佢係手足啦

其實係咪玩緊臭蟲論
我：立場貼人大頭wor
你：乜乜乜媒體夠有貼啦

指出佢地自相矛盾
你分化 你熱狗

傷人17就基本啦 唔告暴動就4 5年出得返黎
係驚劣政屍癲到告佢企圖謀殺而又係紅官審
不過都係果句啦 屌立場=分化風向撚
你比人拉到係你冇做好保護

立場一個post 咁就影響咗手足一世

不過張相AFP影，有冇打格都冇分別
我當日見到藍屍群cap哂正面高清大頭出嚟

24歲仔都唔知洗唔洗入勞教
入勞教一定比懲教打到仆街
樓上班人就繼續撐 反正坐既又唔係你地

Ok bye

立場，
時代己經改變
環境己經改變
7月1日之後
好多野己經改變
係會 害死人 架
而且死得
好慘
醒下啦*你老母

話撚左偽善中立撚

又唔鳩信

呢個好笑

人地中立
內咩鬥

我老豆話咩野唔好救咪算
唔救肯定有人話落單狗都唔打乜乜柒柒果d

立場董事/612揸數何撚詩同連登國師細良表示：黑衫插狗一定係鬼黎架啦，真手足邊有咁蠢？

Bob叔/仇思達表示：窮不與富鬥，住公屋出黎插狗邊係手足？急獨派係鬼

立場/泛民：分化撚，自己唔遮實哂怪邊個？

收皮啦

冇睇文，咁撚低質，都出文，啦話比on撚99含賓的作者知點解有分別，黑警冇事，當事人有事囉

做錯事唔認錯同黑警有咩分別

而家有咩證據證明黑警係因為睇咗立場而去捉人? 又或者有咩證據證明篤灰條友係因為睇咗立場而認得手足?

無?

咁收聲啦. 全撚部未審先判. 同共狗有咩分別?

咁呀 唔捐錢畀立場 大把網媒揀

agger

哩篇野唔係立場自己出
係徐然寫
樓主標題黨

突然用立場係中立黎做理由真係on撚9
咁平日睇佢fb啲痴線改圖，
咩小編抽水果時，你笑到騎騎聲
你唔提下佢其實應該中立?

唔好盲撐啦
無論你睇蘋果立場甚至熱血時報
你根本唔係要求緊完全中立，冇立場架啦
你只係求緊睇一個相對冇咁離譜
冇咁反轉晒去報既黃媒咋嘛
立場課金target亦係黃既閣下咋嘛
你又知佢係企手足果邊架嘛

咁所以點解唔好好面對事實？
係要成個智障咁突然死撐話咩中立架中立架

仲有就係正常社會 你去講呢啲都由鳩你
但而家個社會係極權
10間有9間就HKG報 東方日報
手足俾人拉就坐終生
你而家先突然轉做聖人 咁你咪on9囉
我仲理得你咩職業操守姐 你on9呀明唔明

反侵＞黃色經濟圈鬥黃＞BNO平權＞立場事件，藍絲都係搵緊一個缺口。

ok你有言論自由

咪睇下仲有冇人睇佢台囉

董事會包括吳靄儀、方敏生、何韻詩、練乙錚、周達智等人

正視聽：張大頭相係AFP記者影，全世界都睇到，立場出唔出都唔會有分別

呀蛋最好 自動影其他野一樣轉播現場畫面

而家立場係關公災難
刺客被拉唔多關佢哋事
多數係啲非法監控
張相又唔係佢哋影
衰在冇blur

適當屌下算

一陣又俾人話分化撚

黑衫插狗仲唔係鬼？宜家講緊35+

蛋蛋俱樂部?
如果唔係記錯佢哋都一身蟻

好撚想知吳靄儀點睇當社會違反普世價值時

記者仲應唔應該中立

佢讀哲學

連生活都成問題 中立讓算唔算扮唔知
真心想知佢點讀

係 佢私人行為同高登記者嘈者
講live最值得課

好彩一直冇撐開立場

今日仲道德高地，專業精神
收皮啦

媒體真正作用係乜唔洗講啦，人人都知
好虛偽

當我地屌黑警，黑警話自己打份工果陣，我地識講"把槍口抬高一厘米"
咁立場解釋咁多做傳媒一定要出呢張相，又同黑警有咩分別

立場不了

其實一直不停有人鬧立場「大頭」相，其實有幾多人真係有留意立場果張相有幾大頭？佢果張就係三七面，根本就唔可能因為果張相會搵到人
重點係根本有大量傳媒同一時間做緊直播/甚至AFP果張明顯更大頭
為左果張相就嘈足兩日，大家心知肚明手足被捕更加唔係因為張相，根本係為嘈而嘈，甚至係公關上身

呢類扮黃既中立比深藍其實仲陰濕

對佢防備意識大降

但我鐘意

所謂中立，係不偏不倚咁報道事實
唔重要既資訊唔報道唔等於唔中立
如果要報導事實既全部
咁係唔係連當刻溫度濕度都要報道埋

立場影大頭唔係第一日既事

不過果陣你指出會比人屌5毛

不了，你叫警曱出糧

廢事click 入去
實又係大義凜然大道理

對方連FA 都搞果刻起，唔洗再講道義
惡劣過納粹（鏡頭前）

呵呵，嗱我無話過自取係黃媒呀，我一向中立嫁。你地黃絲自作多情係都要塞錢俾我咋，咪累到我俾人告添呀！

完了

成堆記者圍住淨係屌立場？
CCTVb 呢？
手足又無超又無包
唉

支持立場新聞
現場直播，理應如此
別為了嬴，讓自己也成了魔鬼。

即係篇野唔係立場自己講，係其他人咁評論？即係樓豬呃緊人

係

講真睇到樓豬連link都唔俾都知又想拎評論當人發言咁睇架啦，不過連登仔永遠唔畫公仔畫出腸都唔會知

左膠
社會公平邊個定？黨媒咪為打擊“社會不公”囉

百份有線果啲兜口兜面影埋落去無人喊打喊殺，係咪因為立場冇政府撐腰好恰啲

但是立場都是借人地把口出聲

成班左膠屌立場左膠
左膠最中意要媒體係social issue上站邊，呢排外國班左膠cancel culture先俾人屌緊，點知原來香港一鳩樣

無問題
唔駛我捐錢無咩問題

同勇武割了

唔係好恰啲
而係佢張高清定格相係啲狗捉人前係要打格，唔係就變左俾啲狗做線報去搵手足
呢一點簡單易明，不嬲紙媒處理嫌疑犯犯罪情況都會 blur 相，唔係就變成幫手緝兇

你睇人地學媒都明，而且立場唔係第一次
佢咩咁叻咩都唔屌得？唔見捐款人資料又唔屌得？

之前賣捐款人資料

跟住為佢做錯而屌佢，又話呢啲叫批鬥
分化 批鬥呢啲字真係好好用
下次我屌龍門難食又係批鬥黎
講到我屌就係企圖屌到龍門立場要執笠咁

收皮啦我鬧鳩佢地係要佢地進步呀
何況而家立場咁隨時累死人呀
好心班黃絲就進撚步下啦

其實啲人成鳩日話藍絲group一早有晒「高清」大頭
係咪唔撚知咩叫高清？
140p都叫高清

投稿要自動upload?
個system咁撚垃圾?

標題嚴重誤導喎

垃圾還垃圾
呢篇文並非出自立場把口

立場唔打格係抵屌
不過呢篇文都唔係立場既回應
咁樣同屈人有咩分別

是撚但啦
我以後睇加山
已經unfollow左立場

係咪要等到下次得立場有高清圖嗰時先知死呀 你平時見到有人影大頭都會私了佢啦 影手足大頭係藍絲行為嚟架 仲要唔打格公告天下 結果做嘅係立場就變咗ok冇問題 咁立場同藍絲有咩分別呀

而家個手足分分鐘受緊酷刑 你一句批鬥立場有咩意思就算 個feel完全係返工打爛嘢然後老細叫你下次小心啲咁算 人命嚟架 唔係死物呀 俾小小血性好冇？

入去睇下個post 再諗下自己講嘅嘢有幾on9啦

打格仔同中立有咩衝突? 大家都淨係記得作為記者嘅中立 卻忘記作為香港人嘅責任

立場新聞冇立場
想做中立撚我洗撚睇立場

屌你老母真係等收皮喇 訓9醒未呀

想屈做官方立場？

一到深夜就帶風向，點解可以咁多正評

立場不嬲扮中立，睇昇哥就知啦，又要扮又要吊

立場都鬥，連登仔

真
試下寫篇屌佢唔打格嘅佢出唔出

Cctvb你不嬲都知佢親政府
佢點會對示威者好
屌黎做乜

樓豬深潛知乜事啦

得啖笑，香港人jm9 亂撚晒抗

班on 9會保立場黃店而去割手足

有冇人寫先，係寫完俾佢至好呀

咁就唔好自稱‘黃媒’
叫得‘黃媒’本身已經唔係中立

係呀
你屌龍門就唔比
你起我底睇下就知

所以唔駛屌，唔駛打，由佢繼續影大頭？

會失民意架

講得好啱
之前有財困手足諗都冇諗過多多少少都捐畀立場
而家你同我講唔係企喺我哋呢一方
既然要做左膠咁你就自己食自己

深夜開post=帶風向
屌立場=批鬥
朝早唔回=屈立場
兒登仔真係世界級

咁呢篇野係咪佢自己講先

睇唔到佢連車都比人打爆埋？
訓撚左冇睇？

呢篇野係咪佢批出黎既先？

Pr公司同五毛真係好想搞死盧場

你越唔想佢做嘅cctvb越會做
你屌佢 佢會聽咩 唔爭在屌埋大公文匯喇
佢地影大頭唔打格係意料之內
點解我地要屌立場呀？
仲當佢係自己人想佢改咋
不過而家佢中立
割得咁快 係我on9當佢自己人姐

立場我屌你老母
希望你知自己做錯d咩而去改

友人就死 仲要話唔比佢坐低因為今日係星期日

以上邏輯 適用立場

蘋果 港台都識打格，佢地係咪唔客觀，歐美記者有時去第三世界採訪都會打格，一定又係唔客觀啦

yes 同p牌狗一樣一味剩係識屈毛一樣

Pr公司玩標題 再加上一班五毛瘋狂帶風向就可以撚到一大班兒登狗

我就唔知佢係咪自動upload嘅，係嘅我認為佢地阻唔到

唔見屈狗投稿？

P牌話人pr公司

你同我都唔知有冇喇

好多五毛出動

良心媒體唔應該出賣手足
記者責任係搵政府嘅錯誤 同埋掩蓋市民嘅不足
希望立場會改善 記者唔好再影手足 我地只需要良心「真相」其他嘢無人想知 畀外國見到又要解話

原來批鬥真係好容易，尤其網上自稱嘅黃，完全冇證據證明係因為立場大頭，所以親友睇到就舉報篤灰。

用下你哋個死人腦啦，藍屍點會睇立場啊，知唔知立場隔離仲有TVB撚屌記者直播緊啊？人哋隻建制藍屍立法會議員陳狗話多謝立場，用意何在都知啦。

成年喇，都仲係咁無腦，不過，正因為你哋無腦，所以我哋先思考得更多。係啊你哋係你哋，我哋係我哋，有腦同冇腦嘅分別。

繼續分化批鬥啦，橫掂攬炒緊，炒埋你班無腦、意氣用事嘅柒頭，繼續好嬲好嬲咁批鬥啦，落力啲，但慘撚過五毛，連毛都冇得分。勁撚過五毛，不過低殘過五毛。

等錢洗要人課金嗰時咪黃囉 唔等錢洗就我係中立嘅
仆街立場屌你老母

屌你老母一直都講緊佢唔打格呀
搞清楚未呀豬閪
搞唔清楚就爬左文先啦

你唔睇下立場fb有幾多藍屍comment
開口埋口人身攻擊
用眼睇喇

唔打格仲咀多野講 屌你老母呀

唔打格直接出相點都講唔過啦吓話
仲喺度死兜爛兜 事實係立場冇好好保障手足呀
佢自稱係黃媒咁點解呢一點都冇做好呀 好基本咋

先係一個公民定先係一個記者，文宣唔可以只有浪漫，文宣從來都係配合勇勇去做野

立場從來都係得一個立場，所以無打格就係錯出賣

睇到連登啲cm 又係尻叫大團結

唔係講緊佢親戚睇到立埸張相呀，

即使藍屍唔睇立埸，亦都睇唔到張相，
你自稱黃媒，係咪應該保護手足，
minimise every chance to be seen ，
而唔係增加佢暴光率啊？

又即使你要報新聞，
又係咪一定要揀個張相呀？
唔用個張相就唔係中立呀？

乜嘢都唔可以批評，教條主義，
思考下無腦無思考個個會唔會係你自己？

左膠禍港

當年大部分行家都叫垃場

就唔到呀！自己小心！

寄刀片啦

黃屍消滅黑媒 大快人心哩！

報狗拉鳩你

以後live成街人都打晒格。
咁就最岩你地睇啦

手足唔好好保護自己，都有得怨。

其實本來認同樓主
影大頭，唔打格仔係抵屌

但我搵返source，就會屌樓主老母啦
我明白你點解要用標題黨
睇返人地係投稿上立場，唔係立場自己官方寫出黎，你起咗的標題用意係咩啊撚樣。

政治

在批鬥《立場》之前

2020/07/02－22:14

徐然

黃屍團結搞死黑媒
笑死

黃屍加油！搞死黑媒！

嘩 世界級
你個冚家剷比狗咬果陣唔好怪冇人救你
因為佢地包實緊自己唔得閒救你住

唔發生都發生左
做少少野保護手足都唔得？

被影到高清大頭同埋佢被捕冇必然關係架喎。
大把案例包到實撚晒都係拉左。

14年死因係咩
泛民割本土?

新聞自由建基於手足同市民頂住。
立場幫手拉哂 d 手足
下個就搞你幫記者

利申 五毛 pr 熱狗

篇野係咪佢批？
佢係咪睇過覺得冇問題先批？

大佬，立場老闆係支那揾錢架，信佢係自己人個 d 都 on 9

蠢撚到, 如果你以為自己係一個公平社會度, 你咪唔打格囉

而家先知雙標？

16年魚革其中一個就係因為隻耳仔比個官認為同相中人一樣所以入左罪 你點睇？

唔出黎遊行咪唔會比人影到
你比人影到其實主因係有出黎
唔出黎咪乜事都冇

五毛：點解你唔直播幫手足？
五毛：點解你直播害手足？

記:專業精神保持中立
狗:中你老母 射撚爆你個頭

咁唔出去了

報導真相, 唔打格, 係記者嘅專業操守
黑警服從指令, 都係專業操守
有咩分別?

無立場新聞，咁你憑咩要人捐錢俾你？

唔出去咪唔會影到你
咩野手足唔係condom得啖笑

任何人都可以投稿
立場都有幾篇港獨投稿，咗立場官方係唔係支持港獨啊

依家你最大問題係點解你要做標題黨，背後意義你自己知

你用 ”立場：“ 即係話立場官方咁講
咁點解你要屈9立場官方講？
你依d叫誤導

立場信徒真係痴撚線

好簡單，唔係黃，自稱中立既
唔洗再課金

屌佢兩句就死？
邊會呀
比特首告就會死姐

係任何人都可以投稿 咁係咪任何稿都可以出街？
我寫篇撐狗屌立場佢會唔會比我出呀？

你唔好喺度非黑即白混淆視聽啦
手足嗰單係敏感case 打格係咪好基本呀
搵個路人嚟做比較你唔好再戇鳩啲
打一個人格等於全部人都要打格

首先，冇證據證明係立場直接累死當時人。
另外，叫一間打開門做生意嘅傳媒去保護一個擺明係傷人嘅人，「手足」係冇定義，更加唔係由一間傳媒去定義。你只可以話佢冇「扮睇唔到」，但大大聲攞出黎講，似乎更易比人批鬥傳媒操守問題

Black bloc已經講左無數次, 保護好自己
傳媒責任就係報導真相

我又想知。記者有咩義務要幫街上任何一個人去遮掩？記者記係記者，唔想見到條街咪以後熄機唔好影。

你可以試下寫，佢唔比你出你再開Post話立場雙重標準，唔比你投稿批評立場

你不如解釋下點解要起依個標顯？屈9人把撚
係到誤導唔fc的連登仔

立場影大頭係抵屌，但你標題黨屈9人都抵屌

又係中立
獨裁時中立
同幫極權有咩分別
立場好似以為香港有民主咁喎

樓主假標題 居心叵測

咪戇鳩
中立不嬲都係職業嘅專業操守
你有冇聽過律師話自己職業上會有偏頗？

比狗咬果個唔係你咪可以繼續係連登咁大聲講野囉
到比狗咬果陣你唔撚柒洗旨意有人會挺身而出去救你
去救人比人影大頭係怪救人果個冇做好保護而唔係屌自稱同路人既媒頭影大頭
我屌你老母臭閪啦

叫人課金個陣就黃
大頭做封面就中立
咁講大公文匯都可以話自己中立啦

報真相唔可以打格？
打左格個真相會變fake news?
呢單新聞 係 一名警員被示威者刺傷
只要影到個行為動作咪夠
出唔出樣唔會影響到個真相
真相點都係 一名警員被示威者刺傷

岩 所以出得去就預左比狗咬
因為冇人有義務去救你
睇完你咁講我由今個月開始唔會再課金比612
我冇義務去幫被捕既人 出得去就預左承擔依個風險

報新聞你係報果一件事，「有警員裝扮嘅人行使職務其間，遭疑似示威者嘅人用利器拮傷」

你有無必要出大頭？你打左格係咪就報導唔到果件事

同影黑警唔到，因為佢地蒙臉執勤，因為佢地不受監管，因為警察投訴科無撚用，因為佢地受權力包庇，
因為你唔去報導，個世界就無發過呢啲事。
記者作為第四權自不然要監察多啲，去維持社會上知情權嘅平衡

獨裁時中唔中立係你地對傳媒嘅幻想。

唔係立場甚至蘋果嘅核心價值，係你去選擇傳媒，唔係你話你係老細之後話我想睇咩佢就出咩。

唔中意可以唔好睇，事實大批新網媒都有直播，好多幫手足幫到出晒面，岩晒你地睇。

咁以後藍絲拮人係咪又要打格？

累死人先屌就太撚遲喇
咁就會少左個手足
同埋如果立場定義唔到咩係手足
唔該唔好再出啲唔中立嘅post
唔好背棄你哋嘅原則

有
就係用下個死人腦
Tvb可以剪頭剪尾
看圖作故事

你都可以唔出圖只用文字敍述

我又想問
真相報導有圖同真相報導冇圖
有咩分別

咁出唔出圖你自己決定
繼續大義撚然咁害人啦
貫徹The Banality of Evil
唔好縮呀屌你老母

垃圾五毛死全家

出得去唔係預左承受風險？
訓醒未？
一早講左私鳥等等全部要避鏡頭。

咁咪即係唔係同路人囉
咁就咪再用自己係黃呃人課金啦
講到尾咪又係離不開 唔鐘意咪唔好睇 大頭我影硬架啦 既態度囉

好在一早dele 左
之前看文都覺怪怪地

口交部耿爽出黎講野咁佢代表緊個人定支那呀？

岩呀 所以法官們都係中立既
咪再屌佢地係紅官

咁咪唔好睇囉。真係冇人揸枝槍迫你睇。
立場淨係標榜不畏強權報導真相。冇話過自己係黃係金。
而家真相出現，你地就屌啦

你咁講就得，我唔會課金俾立場狗 靠抗爭者課金然後話自己中立?
依家蘋果都識分咩時候影唔影大頭啦

呢啲時候仲用新聞價值黎打飛機
當貼張貼紙都可以坐10年
仲以為自己和平時代懶係liberal咁
真係笑到爆
仲低賤過文匯大公擺到明係狗

你講撚到段嘢係立場官方寫咁喎

有直接關係都夠喇

下 所以我咪話唔再課612囉 又有錯？
既然你評估過你承受到依個風險咁我做乜仲要出錢比你打官司？

好撚低級
立場之前都有d 話示威者太暴力既人投稿
又有撐港獨既人投稿
咁立場係咪精神分裂

後撚悔捐過錢俾佢
又記返起蔡東豪行山

食黃絲水
出賣手足
再站道德高地

主場新聞》 立場新聞
都係垃圾

可以
反正佢中立 兩邊都打格
同埋唔好回避喇 打格會影響到件事嘅真相咩

條金碧科專出黎倒米
唔知係咩人黎

我話冇證據證明有直接關係。
你識唔識字

嘩原來個風險係黎自一間我會課金想佢繼續營運既傳媒
咁我都係唔課金了，寧願紅藍媒影到報狗都好過
我慢慢去搵d冇咁有傳媒操守，會有偏頗立場既媒體支持

佢哋會口講自己係紅官？

睇#190啦屌你老母
立場冇立場 人唔笑你都吠啦

冇錯架。
我課純粹係支持抗爭信念。

正如立場，佢信念係不畏強權報導真相，而唔係佢係黃係金。

利申冇捐過

佢意思係個示威者自己on9 唔好怪佢地咁解？

認真講
afp影到係佢既事
立場自己有權 都有責任保障當事人
even當事人係藍絲

唔係想屌 但好撚多專業人士個腦真係short撚左 係你做專業人士前提 你都係一個有良知既人 你既一幅相會令到個人一生甚至佢全家玩撚完 你過撚完良知個關先好再講專業喇大佬

無錢果時：我地係黃媒
出事果時：傳媒無責任為任何一方掩飾

條友空白account
睇路
似引戰狗

有邊份報講明自己係黃媒偏頗。不中立報導？
中立係職業操守嚟。有冇律師話自己係職業上話自己唔中立只幫黃？
堆分化撚

Ok,如果兩邊抗格都冇問題。我buy你。
我只係希望到時又唔會有一千個post點解要幫藍絲抗格

知唔知道咩叫靈活變通呀立場？岩岩做香港人？

真 笑撚死
仲講道德乜乜柒柒 2020年喇
警察夠話政治中立喇
夠話使用適當武力喇
夠話要有number 喇
人地都唔撚跟規矩行
自己就仲要懶正義咁撚樣
我地要贏呀
唔係要拎光環呀

人身攻擊？咪啦ching. 你唔想睇我咪即走。三二一，byebye

蘋果都冇話自己係黃
咁你覺得佢黃定藍

我發覺p牌特別多盲撐撚傻閪

講真 藍屍打唔打格都冇所謂
721咁高清都告唔到幾多個
保護多啲手足仲好
旨意呢個司法制度去懲罰藍屍都係曬鳩氣

樓主一個假標題就引到成班人以為句野係立場講

屌你老母啦，要人捐錢就強調自己立場新聞，你老母西做錯事就要中立

所以立場要講自己係黃？

文匯大公都無話自己紅架

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。

我中立架 不過我反送中 我會叫人上街

鬥黃

所以立場會叫人手足 不過自己係中立既

黑警又偷人a/c

屌，死不悔改
肯定尋日嗰班盲撐係打手嚟

得喇 走啦p牌狗
唔屌得就行遠d啦

Two wrong dun make one right

你咁講乜撚野藍店都有黃員工

「藍高層」=\= 成間公司
咁不如照食藍店算撚數啦

做錯就認 唔撚好咩都拉到咁遠啦屌
如果係cctvb影人大頭你係咪又可以講得出呢番話啊
真係支持立場可唔可以係愛之深責之切
唔撚係係到盲撐 乜都話鳩人分化 好撚嘔心啊

偷人a/c就收皮啦

一句講哂
屌立場既人
一係就係輸打贏要既on9仔
一係就PR 公司

而跟風屌嗰d 人就
一係無獨立思考
一係就PR 公司D 員工

係呀係呀 講野岩聽就自己人
唔岩聽就黑警偷acc
駁唔到就咪出黎柒啦 中立

多個人可以block，一個post 引晒啲5毛出黎，共產黨既威力

岩呀 block完好快d上一頁
見到你依d盲撐撚就嘔心

GOODEST！

5千萬既PR都咁撚廢

叫人上街＝講出口話自己唔中立？
賊仔用下腦啦

其實其他人點做
同你選擇點做
真係兩件事黎
拉埋黎講唔會增加說服力

Thanks
你中話點咪點
都冇理據嘅

係呀。呢個一定要block

今日我就要立埸係世上，無捐錢俾佢
樓主我地要快手

繼續內鬥喇，抗爭成年幾，個槍口都仲係向住自己，我只可以話中共既感想係

#看你內鬥感很愉快

立場姐姐都係一件垃圾，
破局破局破局
永遠冇內容，仲廢過泛民

你d邏輯都幾好笑
照你咁講班膠官出口撐國安法都=\=撐支共啦

今日就要立場消失，連登俾世人睇下我地實力，唔係得把口

叫連仔check ip囉
ip一樣你即刻死全家

蘋果：有叫人上街，話自己中立。所以係黃
立場：有叫人上街，話自己中立。所以唔係黃

你哋認同立場做法唔緊要
但唔好人地屌立場就話人地5毛 pr呢d廢話係度因人廢言

星島呢d紅資都打左格仔

佢登出黎即係認同
689投稿去蘋果你覺得會唔會登？

立場 唔該你分清楚邊個至係你米飯班主啦 你都識講人地黑警都唔俾你地拍 你仲咁君子 最後食屎既始終係你 你咁做根本就係倒自己米 唔撚課金俾你啦

如果係五毛佢都幾成功
成功幫立場倒左米

然後連登仔左一句pr公司，右一句5毛分化撚都收你皮啦

投稿同發言人都唔識分就收皮啦

如果要立場唔中立咁做野
咁同紅煤有咩分別

記者從來都唔係同路人

真做返記者算喇

幾時要打幾時唔好打格
有用腦都知
俾狗咬左梗係高清大頭
冇俾狗咬，你登咁清其實係好撚戇鳩嘅事

所以，用腦啦
唔好似啲狗咁唔撚用腦淨係識聽上面指令

真正敵人唔係立場

你班仆街醫生，仲幫黑警醫病！

第一日睇立場？

立場之前都有d 話示威者太暴力既人投稿
又有撐港獨既人投稿
咁立場係咪精神分裂

果班係左膠

黑警撐國安法企係都繼續保持不偏不倚既態
度執法

傳媒就係求真
冇水果陣就黃
夠水果陣就中立

而家五毛要記者話自己係偏頗。唔係中立

咁既時勢仲講道理
係咪訓左成年
$1 唔會再捐立場

討論完畢

未

唔識睇人想表達乜野就讀返小學啦

左膠思維

保護當事人打格係行業常識啦掛
仲係到講中立中立
基本野都做唔到

同埋佢依家做法同紅媒有咩分別

下。黃衛兵養出黎架wo垃場新聞
不過岩架吊
泛民。眾志。你地都原諒得同無野
垃場都應該要原諒
同路人 不割。不分化

立場今次做得唔岩
你因為所謂既新聞自由間接累死人
希望你下次可以醒少少
手足一世咁就冇左

你邏輯
蘋果：有叫人上街，話自己中立。所以係黃
立場：有叫人上街，話自己中立。所以唔係黃

鬥完黃未？

人哋做新聞。唔係咁講要點講？
我好偏頗。我要選擇性報導？

人地問緊你689投稿佢會唔會登呀
你答緊乜野？

擺明就勁多五毛
屌立場。屌蘋果

我知佢一定要咁講
但關鍵時刻可以做手腳

打格會影響報導真確性？
唔好避黎避去啦

留cm等於睇晒報道？佢哋在意留cm屌姐，係咪真藍屍定五毛，你都分唔清。

班友淨係記得自己係記者 唔記得自己係香港人

打格仔同中立有咩衝突? 大家都淨係記得作為記者嘅中立 卻忘記作為香港人嘅責任

行山媒體可以有幾硬淨

不嬲會避開影勇武你知唔知柒頭

佢話登得代表立場認同， 我咪話好多唔同立場既投稿其實立場新聞都有登，咁佢係唔係精神分裂？？
點解一定要登 689, 你問緊乜野？

係唔係黃係睇你做過d乜就判斷到
唔通出去打狗果個又係藍喇喎？

好彩從來都冇課過金
最基本professional ethics都唔識仲一大堆詭辯
唔怪得狗屎垃圾都做到報紙兼咁多盲粉課金

我岩岩都有問過第二條友呢個問題 佢淨係spin走去藍絲打人打格支唔支持

睇熱血時報啦仲睇立場

唔岩聽就一定係5毛黎啦
咁你都係5毛黎

屌佢叫鬥黃？
我覺得佢做錯唔屌得？

喂。你講㗎喎。
你話蘋果係黃。立場係中立所以唔係黃
你邏輯咪係 蘋果：有叫人上街，話自己中立。所以係黃
立場：有叫人上街，話自己中立。所以唔係黃

投稿佢就不嬲狗屎垃圾都投得
我覺得ok既

唔洗再課金了

賊仔收皮啦

不如繼續批鬥立場
好似幾好快 (我join慢左

咁689投稿點解唔登先？
係咪因爲你唔認同佢講既野？
如果唔係又點解唔登佢既野？

投稿文章不代表報章立場是常識吧

原來立場係咁諗

唔怪得人地會叫你地做屈毛黨
我邊句講過蘋果係黃

有幾ON9先會覺得有得自動upload

咁多人鬧緊佢佢就登呢編野咪係一個回應囉！
咁你都唔明呀？

你又知689 有投稿？
你又知佢冇登？
同埋就算登唔登都唔關我個point 事， 我只係想講佢會登好多唔同立場既投稿

今日可能同意A 既投稿， 後日可能唔同意A 既投稿， 所以你話登得出黎就係立場新聞既立場， 我覺得你有d 搞笑姐

然後仲特登用標題講到好似係立場官方回應咁，link 都唔擺， 咩居心你自己知啦

廢物不願承認自己既信仰會出賣手足依個事實

Pr仔放完假咁遲先開工?

哦。原來你覺得蘋果唔係黃。明白晒
下次就批鬥蘋果喇？

究竟立埸係邊到po過手足高清大頭

死賊仔

弱智，係因為好多人鬧佢先有呢一篇投稿出現
學埋d 紅官意圖好明顯，有罪假定？
仲要人地d 文章不嬲都係咩範疇投稿都有， 今日就屈d 投稿係官方立場？

Hi PR 你衰係智商上

藍絲出條片我都唔會擺link啦on9
唔個依d網媒靠咩食飯？
我屌得佢就唔想比佢賺錢
擺link

以下只係個人感受
我一路都好尊重立場 感激佢地付出
睇過咁多次直播
就知立場既立場一定係黃
我知對外話術要講新聞自由 中立
但做野可唔可以聰明一啲
唔好因為一張爆相就諗都唔諗po出黎
因為今次手足真係一世冇撚左
希望你地 關鍵時刻 保持立場

我又邊句有講蘋果唔係黃？
好心你唔好咁柒

立場係邊到po張高清大頭
真係唔知 想問下

唔擺link 你咪擺作者囉， 你仲要有心誤導
唔通689 係fb 9up 你標題就打fb :
然後老屈係fb 講

你做人咁失敗就應該衰係個樣上

立場唔覺自己有問題就算

唔會再課

好想睇bob叔對呢件事有咩睇法

我唔洗屌你老母都可以令你變低殘垃圾。
屌立場唔打格目的係咩？目的只係搵位入再發洩情緒，大家都覺得個男他走唔甩，然後收風話係老母篤灰就係咁點人老母，點知撞晒車，而且FC唔到係唔係真係親戚篤灰，搵唔到位，就完全怪罪於立場唔打格，害死手足。邏輯完全冇，同阿媽係女人，女人就係你阿媽一樣，無腦。
明明錯嘅係支共、政府、班狗，但你哋寧願屌立場唔打格，笑死人。
然後同我講因為立場話係黃，唔打格等於出埋手足，露底，係啊，國安法到咗先露底。
總之要發洩、要批鬥，係咪真係大頭唔打格俾人篤灰拉咗，唔理啦，有得鬥黃，有得拎光環，表現自己係黃人一等。繼續啦，唔夠黃啊，立場仲有好多大頭，拎埋出嚟講，係喎，呢啲大頭唔夠呢單大，拎唔到光環，都唔唔講啦。成班垃圾。

投稿人直接代表立場講嘢

立場已經做緊同紅媒一模一樣嘅嘢 咁都有人幫佢辯護

之前tvb影手足裝修係直接俾手足圍同被迫交菲林 兒登仔個個手足好波 將主角換做立場就冇問題

成日笑鳩支那人沒有是非 只有立場 自己咪一鳩樣

屌到口臭都不願承認篇野係由立場睇過先會出到街

比政府打壓就係朋友啦
係唔係屌完立場，手足就會冇事？

唔會再支持立場

根據你個邏輯，只要立場唔係第一個po
咁唔打格都得啦，做咩仲事後補飛

蘋果係咪黃都唔敢講呀？

咁你班撚樣就唔好怪點解有手足比落單狗咬果陣冇人去救 就係因為你依d柒頭一邊屌冇人去救一邊怪去救果個冇做足保護所以比人影中頭 戇撚鳩

龍門難食 你唔屌美心唔屌其他藍店難食？
立場唔打格 你唔屌文匯大公tvb 唔打格?
人哋做錯/做得唔好 唔等於你做得好

我冇話立場冇睇過wo
我真係想講立場post 得唔代表佢認同
因為佢有post 過有港豬既投稿話咩香港變到暴力
又有post 過撐港獨既手足心聲

你覺得佢一定係自己諗法先post 咁佢係咪精神分裂？

我唔介意你屌唔屌立場唔打格， 但你標題有心誤導， 刻意營造立場態度惡劣回應，咩居心你自己知

立場你咪黃都唔敢講呀？
剩係識叫人上街同叫人手足？

打格會影響到報導真相
我真係第一次聽

班友係要等到下次得立場有高清圖嗰時先知死

送中條例係咁 今次一鳩樣 永遠殺到埋身先知死 冇進步過

而家就係因為佢 手足先有事 課過金既都可以話係佢老細 唔撚屌得？

問題係立場下次係咪影到又登出黎呀柒頭
立場佢宜家唔覺得有問題呀！
咁勇武手足係咪唔可以過份信任立場啲記者呀！
因為原來立場會登勇武手足高清相

有線中國組都識打格啦

平時女手足被狗拉搞到走光都識打格 而家同我講影響真相

以為打完格會將單新聞顛倒咁西利

咁敏感既時候登編咁既文你想人地覺得唔係回應係咩呀？

立場係黃。蘋果係黃。咁點？

咪就係囉

一蚊不課立場 反正中立大撚港豬支持

嘩屌你老母咁都講得出
先唔講傳媒既基本操守都係唔應該唔打格就出街
依家係立埸做法有問題，都唔屌得
咁依家立埸唔打格有咩目的呀

真係好中立

叫你唔好信哂間公司呀on9

上面有人一直問你689去投稿佢會唔會登
唔會既話點解唔會？
係咪因爲佢唔認同所以唔登？
你到底答到未？
如果係因為唔認同所以唔比佢出街咁即係出得街都係佢認同先比佢出啦

依家大家面對既野係乜大家知，你要求平等係唔係傻撚左，不如你串鳩埋我地出得去既就唔好蒙面，仲要掛埋張身份證係心口，如果唔係同班黑警有咩分別？

又係呢句
咩撚野預左
預左比人拉？

問題係佢唔認錯仲要登編咁既文
咁下次勇武手足係咪要小心立場啲記者呀？
因為佢下次一樣會照登高清大頭相

訪問變聲處理
不具名受訪
不露面受訪
ALL ARE JOKE

咁咪推翻晒你上面講既野囉
仲問 柒到咁就咪出黎獻醜啦

live還live wo

真2020年 係香港講公義

人地冇親口講自己係黃 所以唔計

預咗比人影到㗎啦
唔通記者要避住你嚟live咩
係今次立場高清圖過份咗

G撐立場，唔使理啲PR打手

蘋果直播有敏感鏡頭果陣都識易頸以下位置你又點睇？

你點知會唔會？
你唔知我唔知， 我亦唔知佢咩標準
淨係知你logic 0分， 唔會post 哂所有投稿 你可以推論到所有投稿都係立場認同

而且我亦都話左俾你知，好多有矛盾立場既投稿， 立場新聞都有post, 呢個已經解答左你並唔係post 得出黎就等於認同。

我淨係見到你有心誤導唔知咩居心

立場仲有好多冇打格，仲有其他人傳媒都無打格，正正因為呢單嘢嚴重性大，大家都好想手足走到，然後佢俾人拉咗。你哋覺得好唔抵，就完全唔理關唔關立場大頭，就將矛頭同發洩情緒入晒立場，因為立場大頭相，所以要屌到佢收皮，咁樣先幫到手足，多撚謝你哋啊。因為做唔好一次，而且又咁啱係大單嘢，所以就屌到爆先。

事實都未知係咪因為立場張大頭，定係咪好大程度上就憑呢張大頭捉到人呢？咁就叫無好好保護手足，我睇則面都認唔到啦，有戴帽、口罩，輪廓都睇唔到啦。

其實真係唔想嘈，但係睇到你哋啲留言，我就覺得香港變到咁，除咗支共同政府之外，你哋班人都有份造成。

咁我做樣你又知我又知既野
我一陣就出篇撐警屌立場係黑記既稿比佢
我就睇下佢登唔登

影到就要po架咩
平時black block變裝就係為咗隱藏身份
你老味直接開大絕高清大頭
預咗會出事 但冇預到係自己人囉

支共最想香港人批鬥內鬨

支持呀 好似批鬥黃餐廳咁
批到佢出局

唔想分化
但其他媒體打格 係咪唔中立
要求你打格係咪就=唔中立?

如果你道歉了事，我會繼續支持

你屌對家都不痛不癢架啦

屌自己人先正常

唔通打仗果陣唔屌自己士兵 去屌對家開槍咩

連登仔d智慧真係好低

試下
我都想睇

LIVE電光火石都話姐
事後報導都咁樣
可以點SPIN

鬥你老母黃咩
依家佢影高清大頭你係咪覺得冇問題先？
乜撚都拉到去鬥黃度

兒登狗講民主人權言論自由真係人唔笑狗都吠

冇食藍店點屌藍店難食
你冇撚嘢呀嘛

係啦我地衰過共產黨啦
係喎 答到打格點影響報導真確性未

講返先 立場唔係黃架

以上幾樣香港依家有邊樣

睇過live都知前線會互屌啦
咁你會唔會話佢地有份做成今日既局面？

哦，上面留言根本就唔撚柒係批評，係批鬥，因為你哋嗰位話佢係黃，所以打格保護手足就係基本，咁你唔批評其他傳媒？批評都唔係咁啊，出盡全力屌立場出賣手足？我角度似發洩批鬥多過批評。

佢登唔登對我講既point 完全冇影響
其實你有冇logic
登同唔登都係你標題係度玩緊誤導

講結論啦，唔好嘈

立場係偏中立，唔好強逼佢係黃媒
有得支持就支持蘋果先
其次先係立場

你餐廳食飯
係揀黃店先，定中立撚先?

唔係鬥黃，只係優先次序唔同

被捕影高清大頭係「保護抗爭者」
影手足做嘢打格係「保護抗爭者」
唔好再偷換概念
記者個人身份都係面對緊極權政府
報導中立一樣可以用純文字交代事件始末
要配圖
大把影唔到特徵嘅相你用啦

之前tvb影手足裝修係直接俾手足圍同被迫交菲林 兒登仔個個手足好波 將主角換做立場就冇問題 報導事實 tvb影手足裝修唔係事實？

成日笑鳩支那人沒有是非 只有立場 自己咪一鳩樣

洗地post全部上熱門
講人話嘅post就冇人理

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

咁你講除左佢次外有邊間叫過人課金既媒體有post冇格大頭？ 我即刻開多個post屌埋佢一份

我懷疑佢哋認為中立唔做紅媒已經係黃，將黃既門檻定到咁撚低
人地蘋果之前唔打格俾人屌完都識意見改善識打格
立場仲唔撚反省，出嚟串柒柒，已經唔係第一次高清大頭影人，之前無人屌就得寸進尺，係咪覺得自己個光環好襟用，想點都得？

人地中立架 傻尻

比個冇邏輯既人屌我冇邏輯個感覺真係得意
開頭就話你同我都唔知689有冇投稿
到我話咁我去投稿果陣就話登唔登都對你個point冇影響

屌你啦，我根本就唔撚係屌立場打唔打格，想屈9我？我屌緊你哋班人批鬥啊，柒頭，我幾時有屌手足冇做足保護啊，幾時屌人唔去救啊？柒小陣啦，屌你老母亂屈。都知你班人嘅心態根本唔係批評，根本就批鬥加發洩，亂屈人就得？屌你老母啦。

內咩鬨
人哋中立架

呢句真道理
捐錢俾錢都只係基於過去表現

所以以經cut左蘋果

你係689?
定你知689 有投稿佢冇post?
你投稿立場登唔登，同689 投稿登唔登有乜關係？
真係唔知你up乜尻

立場唔會再當同路人

批你老母鬥 全世界都係屌佢唔打格
批乜撚野鬥呀？
你都真係癲得幾匀循

仆街了立場

屌, 被補先再高清尋人得唔得, 咩野叫黑警要求記者唔比拍有咩分別, 你真係覺得冇分別先再出聲, 非常時期非常手段, 兵不厭詐, 對有職業道德既人泥講係好難聽, 但你點做對家都係當你黑記架炸, 最後你心入面好受, 但萬一, 萬一連累到手足果時, 你唔該負番責任, 雖然應該都唔係幾負到責任
係呀, 屌容易, 亦都有人亂屌, 但係拍爛檔諗深一層自己有冇做錯, 屌果時係有一批人真心希望立場做錯可以改下,
百屌成才, 忠言逆耳, 批評先有進步,聽落去好銀耳, 但係有啲道理
食得咸魚抵得渴, 好似好難聽但係有道理, 好似好消極, 但唔係不無道理

其實你出唔出張圖，真係唔會影響你報道件事同埋文章內容嫁喎，讀書都可以中立地接收到你想表達既資訊

但當你係極權統治同資源不對等既情況下，呢種professionalism 同埋中立 會導致咩後果呢？

舉個例子，Ventolin 既indication 係for relieving 哮喘既symptoms，其他用途都係off-label，如果所有藥劑師都揸正最高standard 既professionalism 黎做，佢係要證明到你係用過，識用，同埋真係for that purpose 先可以賣氣管藥比你。

如果當professionalism 同 良知 拎唔到個balance，盲目追求最高standard 既professionalism，放係上年黎睇，個後果會係點？

一句講哂，你係專業人士之前，本身既身份係一個人

一直講緊個point就係唔岩聽既說話佢會唔會登
到依一秒你都唔知人表達緊乜野
其實你都真係柒得幾交關

扮咩中立哩個世代仲學人玩中立，敵我都唔識分好去死啦

你咁想公正由day1就唔好出聲反送中又stand with hk啦
問我地同黑警有咩分別？

你係咪忽撚左上腦啊？

我地係保護緊香港
黑警係殺害緊香港人囉

咁想玩記者遊戲就移民去有民主有自由既國家啦

我一直講緊你好多唔同立場既投稿都會登
當中有d 文章A 同文章B 既立場係自相矛盾既
咪同你講撚左登得唔代表立場認同囉

你又不斷老屈話登果篇投稿就係等於官方立場， on99

垃撚圾 仲好意思叫人課金

咁上面咪有人問689投稿會唔會登
我撐狗屌立場會唔會登囉
登得就即係認同投稿人講既野啦
講咁耐都聽唔明人話

我就唔撚柒會覺得立場下次會係咁，第一，俾你班連登仔咁批鬥，我係編輯下次一定打格；第二，我再睇返張圖，基本上人就一定認唔撚到，除咗衣着。
我就好撚認同唔打格的確保護唔到手足，尤其正面，當然呢張相打格就最好啦。
不過你哋唔撚係批評先，睇下樓住個態度，再睇下啲留言，批評？根撚本就係批鬥，批評係發洩情緒用嘅咩？好撚好笑。
最好笑係，你哋會覺得立場之後會一直出賣手足，憑呢點都知你哋係批評定批鬥啦。

已停課金，sorry

上年已經比人屌影火魔手足大頭同屯門行山手足大頭啦 之後呢？ 有改善過？

投稿嚟

你紅字推論去綠字果度都幾有紅官式邏輯
帶得索帶姐係準備犯罪啦，意圖好明顯

唔登689投稿可以推論到登得既稿都係全部認同logic 要惡補下

yes 同電視清談節目一樣
以上言論不代表本台立場

語氣係差
但你睇下立場個死人態度啦
立場記者由上年已經係呢套論述

講記者要中立乜乜淨係比影黑警唔比影抗爭者係同黑警同紅媒冇分別

其實立場不嬲都係咁唔係第一次
只不過大部份傳媒奶到出汁
你地一相情願當佢係“黃媒”
唔信你地睇何桂藍aka立場姐姐
係文化沙龍一個分享
以呢個post d人既感受
應該會屌爆佢
佢講既野係有一種知識分子既抽離感
難聽d講就係高一等
佢會話唔應該要暴力
佢會解構抗爭 佢會話傳媒只係報導etc.

岩喇 駁唔到就要屈毛
唔屈既話真係講唔到落去

屌得，任你屌，不過唔係批評嘅屌，係批鬥地屌，加發洩情緒。

咁依家立埸唔打格有咩目的呀，仲唔撚係批鬥？我覺得呢張唔打格係因為好難認到，所以先唔打格，有冇身體特徵你係睇得出，大眼定細眼？髮型係點？有冇大粒墨？

立場仲有好多冇打格，你之前唔屌嘅？

叫立場董事兼612揸數何韻詩出錢救手足啦，咁大壇生意一陣俾人斷左財路點算

根本係當立場係同路人既人一箱情願

成個胎記係後頸喎哥哥
你到底有冇睇過張相？

你都痴撚柒線
問佢唔打格有咩目的都係「批鬥地屌，加發洩情緒」
之前無打無人屌，唔代表佢無做錯喎
咁依家蘋果都有打啦，即係蘋果錯呀？
做傳媒連基本野都唔撚識，俾人屌只係基本啦下話

上次咪答撚咗你囉 又問 扮睇唔到呀

呢個問得好，我都唔知打格點影響報道嘅真確性，答你唔到。

佢哋互屌唔係鬥黃，但你哋嘅互屌係批鬥鬥黃，本質上根本唔同。睇下啲留言先啦。

不嫐都係
所以樓主你既然覺得
投稿=刊登機構立場嘅話
咁港台同商台咪全部都係港獨分子

無保護好自己怪得邊個

邊句令你覺得係批鬥 鬥黃？

你有道理，佢咁樣光天化日出去插狗俾人影到，肯定係鬼黎啦邊會係手足，一定係想騎劫示威搞亂。深黃立場做得好

咁咪柒囉你哋，一直屌打唔打格，我就唔信勇武手足走到去英國你哋會拉立場出嚟講，批鬥就批鬥啦，睇你班撚屌啲留言，連基本批評嘅言氣都冇，純粹為屌而屌。之前立場公認係黃，依家又有班人話立場唔係黃，你之前唔拎嚟講？

港商台有叫過建制上去做節目喎
立場有冇登過藍絲既投稿呀？

熱狗同五毛真係好一致咁圍屌立場

14年死因係咩？嘉年華唱歌篤灰？

戇鳩 我由上年就屌緊佢影火魔手足大頭你又點睇？

出去示威太危險 分分鐘比記者影高清大頭
唔去了

見到成班戇鳩鳩撐立場就真係好撚好笑

你唔覺得就唔會發生
咁做生意唔使簽約啦，我覺得我有信用咪得囉！廢話
立場最小認錯先啦
佢認錯我會繼續支持立場
唔認錯就以後小心立場影勇武手足

立到國安法後連和理非都要小心

黃圈永遠對自己人份外苛刻。
傳媒有立場係無問題，但中立報導係永遠嘅宗旨，有幾多時立場live 係影地下，又無人提？出咁多個post 鬥立場，鬥夠未？

我支持立場董事同612基金揸數何韻詩架，一向都係話中立和理非先贏到港共 個條傻閪Kong u 仔咁暴力唔全black bloc 插狗擺明收左錢唔係手足啦，立場做得好

標題撚

永遠嘅宗旨

叫佢打格都份外苛刻？
你冇野下話

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

鬼叫大家Buy嘅係「中立」媒體
出面仲有其他黃媒！你哋又唔貨金！

立場係咩立場？
只係想佢地醒少少，有幾多死因無可疑？
我只係睇推舊po，都覺好多巴絲都無左影

唔係話咩槍口抬高1cm

立場同果個一路陪住自己學生最後上庭指証自己學生的老師有咩分別？
一路表現到係黃既同路人，一面出賣你

而家擺明就係文革+清算

記者就係要報導真相事實
唔係唔撚想幫呀，面對港共行錯一步就死
689追擊立場蘋果，港共放風搞記者發牌制
黑警針對記者等等

而家仲係到屌立場，係咪想加快下面咁呀

又幾得意
律師係專業資格受港共監管 做得出面真係會俾人dq資格 想幫手足辨護都唔得
記者呢？唔係話你唔專業 但有人可以企出嚟指鳩你唔係記者唔俾你採訪？ 定你暗閸底支持政府幫記者發牌？

唔係要立場收皮 係要佢做番佢個名 俾d「立場」黎啦好嗎

我寧願加快下面咁都唔想多一個手足因爲佢d高清大頭搞到坐幾年

人地個立場可能就係中立

終於有人貼

點解講到打咗格仔=唔中立

其實做刺客都要預咗俾人拉，咁啱有傳媒影到算唔好彩。正如醫生救人，無論係黃係藍都會去救。

乜撚都預左預左
可以避免既事唔去避免
出左事就怪當事點解唔做好保護 點解要做刺客
我屌你老母啦

希望我諗錯 我睇到佢嘅價值觀係
維持現狀>前線手足坐

以家唔係屌張相打唔打格嘅問題

係屌佢份黃收咗真香港人課金

收完錢度過咗難關之後話自己係中立啊

乜原來你覺得出去係唔會比人拉架?

正路啦 又唔係我比狗咬 關我乜事
求下你地唔好搞咁多野 比我搵多兩年錢就移民

文革+清算時仲係高高在上拎住個中立報導招牌，離地到仆街話個手足出得黎就預左俾人影，乞錢個時又唔見立場話自己中立 不過算啦，勇武囝喺呢啲人眼中從來唔係手足只係賤民，睇下同一條水既612 會唔會大發慈悲俾下錢佢安家囉

真係屌你啦

戇鳩仔 個個人意見唔同投稿好撚正常
見到同自己立場唔一樣 就唔比出街？
咁同獨裁有咩分別啊？

岩呀 所以我一陣就投篇撐警屌立場既稿
我就睇下立場獨唔獨裁

要避免要遮咗傳媒先做嘢，一係全black block, 就算立場打格仔，黑驚都可以迫佢交片，知唔知啊on9 仔，屌你老母

孫文的野望：作為一個公民記者，你應該先諗下自己喺一個公民先，定係一個記者先？

p牌狗真係好撚煩
睇下上面人地點回應班狗逼交片可以點做先啦
文都唔識爬就係度吠

唔夠人講就話p牌仔

叫你爬文就唔夠你講？
仲有我係話你p牌狗呀

有相唔等於要放上去fb
要放相出黎可以用下個腦諗下需唔需要打格 以保障返同路人

同埋今時唔同往日，着草唔可以撘飛機，以前六四着草都係靠黃雀行動

有嘢就講，爬乜撚嘢文

以後大飛你安排ok?

講事實，忠言逆耳

講左啦 叫你爬文呀

rubbish post

冇話你錯喎 鬼唔知呀媽係女人？
一個正常人除左搭飛機之外仲會識乜野其他途徑著草？
你估依家拍戲？

咁你不如揸飛機接走佢

喂 依家係你叫人著草唔好搭飛機喎
冇更好既方法你講經呀？

記者個職責係監管第三權，將真相公開於民啊嘛，但係當你新聞報道係變相方便咗極權打壓真相，掩蓋真相時，咪本末倒置。而且係極權國家，記者將受訪者打格變聲都唔係咩鮮事。其實打個格係唔係真係咁影響呢單新聞呢？究竟係想報導真相定只係想搶先新聞？

如果當時有個藍屍捅返個義士一刀，咁係唔係淨係打義士格仔，唔洗打藍屍格仔？

如果如果 如果97年英國比香港獨立就喎洗發生咁多野添呀

其實就算唔講投稿，呢件事立場無問題咩？
前面都講咗好多次，第三權崩壞時，「第四權」記者仲要墨守成規？當你報導新聞唔再揭發到真相，反而係令真相被打壓被掩蓋，咁個報導意義係邊...
係極權國家，記者都識保護受訪者而打格變聲。
香港宜加咩時世，大家都知。唔通仲好想見到手足咁樣被捕？

如果你認為唔應該打格
咁點解要換過張相去報？

唔洗再嘈 依加立場出POST有打格

邊個話要中立唔打格既 依加請屌返立場

兩面不是人

無錯 點解唔係咁？
立場新聞 「立場」行先過「新聞」

勁on9 打格仔係保護當事人權益 畢竟你show高清大頭有機會令到外界先入為主 講到自己係盡第四權的責任嘅時候可唔可以搞清楚記者基本道德操守先

利申本身冇鬥黃屌立場 但睇完篇聲明忍唔住屌

收皮啦
講到冇左立場香港就玩完咁

講下粗口唔代表道理就係你到架傻仔

立場你老豆咩
繼續我恐懼 我誤判啦

點解何桂藍要放低記者證
因為你做記者 就要中立 要報真相
立場記者一路個立場都係咁 Live都講過好多次
話佢係黃 不如話佢既讀者個政治光譜係屬於黃...

人哋做仆街嘢先之後你跟住做就唔係仆街？
係咪咁意思

差佬就係睇立場攞料又得唔得先，正路都係搵各大傳媒資料㗎啦，難道立場唔係各中一間，舉例佢會睇20個傳媒機構包括立場，佢偏偏第一個就睇立場啲大頭相就破到案，咁立場算唔算幫兇

要報真相同中立係兩件事嚟㗎傻鳩

平時就屌人中立撚，講到記者就中立萬歲

立場：我就中立嘅

好撚好笑，而家仲講懶高尚說話，咩記者職責就係報導真相，咩公眾知情權等等廢話

你可以有立場難道我唔可以有，我立場就係用任何形式損害抗爭嘅人我都唔會支持，所以唔會課金，講完

有咩問題呀，係良知同中立專業之間邊樣最重要

樓主14年身體健唔健康我唔知
但你就一定由2019年暈到2020年

等陣先
中立同專業兩件事嚟
專業嘅記者唔一定要中立

有邊個媒體係話自己導好偏好倚。偏向一邊政治立場報導？ 介紹下吖

我只係講可能得返紅媒，你就講香港玩完，你智障？？
同埋我講粗口只係表示比你聽，我已經好溫和，未屌你老母，你係咪on9?
示範比你睇咩叫惡都唔得

我覺得＝佢自已講？
死都唔敢講蘋果黃唔黃。真係7

照你咁講 就算我講蘋果係黃又點？
我覺得=佢自己講？
你老母知唔知佢個仔咁撚柒？

你講蘋果係黃。咁咪即係你覺得
蘋果：有叫人上街，話自己中立。所以係黃
立場：有叫人上街，話自己中立。所以唔係黃
繼續兜啦

我問你係咪得立場一間你又唔答

你睇下你幾多負評先啦

人地鐘意捐就捐
唔捐就唔捐
講到唔捐畀佢就唔得咁
咁仲唔係叫情緒勒索

咪咁撚小學雞啦
想講咪講
又要講左就話我冇講呀
男人老狗咪撚咁肉酸啦

影左留底同直出係兩樣野泥！
或者你出既時候修一修個構圖已經差好遠啦

又係除然條垃圾寫廢文

咁你上面蘋果嗰張咩嚟？

自己爬下文我有冇講過蘋果係黃先啦柒頭

職你老母臭責所在，記者職責重要定良知重要

睇返你前2個post啦7頭
連續8個鐘回post.自己係邊個都唔記得咗呀？

所謂黑記從來都係觀點與角度，差佬話你係就係咩，點解會在乎黑警套標準我反而想知
當你覺得好自豪展示自己專業嘅時候，你敵人只會話：喂！唔該晒喎，幫我哋破案，死蠢

屌你都廢撚事 我上面一早話左蘋果 牧師 獨媒係黃
只係唔係應你件柒碌咋

蘋果

問題就係依樣，立場係中立嘅就唔好post啲咩反送中文宣令人覺得佢係同路人而課金。
永遠以抗爭者利益行先，以後唔會課立場。

其實佢個胎記係晌背面條頸
立場張相張相岩岩cap到

喂喂喂 依家又識blur?
依家又變黃喇？

推下先啦咁
人地睇咩一件事
立場應唔應該影係一件事
五你老母毛咩垃圾

睇下有線

咪撚應依d垃圾啦
文又唔識爬一野衝出黎柒

抱歉get錯左
想屌既係其他雙重標準既鳩人

不如直接d
我地冇人手做ed野，趕住post

咪撚on9
義士已經無得公平審訊
點解仲要咁公平去處理？
宜家已經進入內戰
只講立場 不講手段
仲企係道德高位啊？on9

張圖打格/cut淨隻手會幾影響報道又要畫面好睇呀屌你老母你班人匿喺鍵盤後面緊係唔覺有問題。
記者有一個原則係要保護弱者，幫人打個格係保護緊受政權壓逼嘅平民咋。唔幫狗打格係因為佢地濫暴而不受三權規範，應該受第四權監督。

你有冇講撚過「沒有暴徒，只有暴政」？有你就咪撚拉埋黑狗嚟比較啦

立場咪撚請啲學生intern啦，識寫字講嘢唔等如明點做好一個記者。

進入左司法程序而打格？

唔係話立場係中立架咩？
我屌佢點算鬥黃？

冇錯 就係要雙重標準
對示威者同對狗有雙重標準有咩問題
你知唔知雙重標準點解架其實

冇錯 警察都係要除暴安良

胎記？我睇到係一扎毛髮。而且你聽邊個講係胎記，咁事實係咪因為呢個胎記捉人？定又聽班藍屍講？

一個雞蛋同一幅高牆嘅分別

咁你問下tvb點解影左成年都影唔到警暴

依家又無責任，咁黄絲都無責任捐錢比你

係度辯論出樣同唔出樣有咩實際效果把撚咩
討論主軸係到底手足利益定專業報導行先呀嘛
受得黃媒嘅名 收得黃絲嘅錢 就做番應該做嘅事啦 咁簡單嘅道理都唔撚明
讀下啲邏輯先返黎係度駁嘴啦 立場之前做錯野我忍口就代表我今次冇資格屌佢地？

驗下腦啦你 屌你老母死PR

冇內容 純謾罵 到底邊個冇腦

立場幾時有自稱黃？

都啱嘅 立場都未必係黃 都係咪撚捐錢好

立場想做中立撚問過國安未
唔係你話中立就中立，大家心知肚明
tvb可以成年無影警暴，立場點解blur樣幫手足，唔使講咩中立唔中立，因為新聞從來都無中立

你講呢啲 無腦黃屍駁唔到架

自稱黃
但連最基本保護手足既都做唔到

簡單一句 輸打贏要 全世界都要企我果邊

live就話冇得避
而家出相都要咁兜

人地係記者 報道真相中立其實係應該係依個黑暗時代能夠報真相已經好難 想立場死嘅人我諗等多個零月國安自然會做野 只係早死遲死 遲早到我地 仲有咩好鬥其實...

又係度歪曲論點 我幾時有要求文匯大公幫手足打格仔？
佢地係敵人黎架嘛
如果你覺得立場新聞係自己友 咁叫自己友唔好賣鳩手足都合情合理呀下嘛
如果你覺得立場係中立嘅 你快啲pm佢叫佢換icon 都唔好屌我鬥黃啦 我「批鬥」啲中立撚關你鳩事咩

你覺得記者傳媒係中立
咁我作為有立場嘅人 屌鳩佢有咩問題 又點樣「鬥」法

你意思係逢係黃既就要buy 你捅人?

職責所在?佢嘅職責就係報導件事
而件事就係一位警務人員被示威者用刀刺傷 就係咁簡單
就算唔出相係咪就紀錄唔到件事?又或者用第二個角度嘅相單張會變fake news?
我唔係好信啲記者只會影一張 肯定係從多張相揀相出
點解要出張影得咁應嘅相?
你用吓個腦諗嘢啦

搞咁耐黃色經濟圈 國際遊說 乜個目的唔係要全世界企係示威者一邊咩？

咁你唔好叫黃絲捐錢比你 自己都講明有立場既新聞 然後依家又變左冇立場

《立場新聞》（英語：Stand News）是總部位於香港的一個網絡媒體，於2014年成立，由前主場新聞創立人蔡東豪重新成立，加入鍾沛權、余家輝為創辦人兼總編輯，董事會包括吳靄儀、方敏生、何韻詩、練乙錚、周達智等人[2]。

一定好中立啦

立場新聞本身就係有立場 唔保護手足仲要人捐錢乜打個格好難？

Spin左去邊度路線上認唔認同係一回事 就正如我可以唔認同和平抗爭 你可以唔認同武力抗爭
而家係講緊作為一間黃媒 點解可以出抗爭者大頭 唔一定要係刺狗架喎

希望越清楚越好，以免示威者被消失
好似推佢去死, 多過幫佢
立場都要自保. 國安法影響

唔洗講咁多啦，諗吓你哋點講先啦，針住屌，咪再小一份報紙囉，無所謂。如果覺得立場唔符合你哋心意，不如大家夾錢搞啦，我支持啊。

我就唔係撐立場，我只係睇你班人唔過眼，態度、言氣，批評就唔係咁。講道理嘅就應該話要打格，無問題，我支持，但如果係為咗手足俾人拉係因為大頭而出力屌，咁就叫批鬥，如果立場唔係黃，咁你一開始就唔洗忍啦，直接追住插啦。

咩先叫批鬥 到底係中文唔好定學左共產黨啲衰野 將激進批評或者謾罵直接取代左批鬥
批鬥起碼要有咁上下權勢或者有足夠人數先有條件批鬥
而家係連登再多人屌鳩立場又會點？ 立場係咪會從此收皮
有冇諗過批評聲音越黎越大就係因為某一班邏輯零分嘅盲目團結撚

前幾日暈咗 一醒返 原來而家已經係2047
國難當前 抗爭次數 人數必然繼續下降
而樓主一派 就堅持內鬥

一班吹要cut課金嘅
咪屌到佢執笠為止 反正黨安法嘅打壓底下
立場一定係頭幾名

主場主sell直播 日後同樣情況 一樣難以避免
我當然心痛刺狗手足被捕
但當時本身已經有大批記者在場
冇包實自己 係一個失誤

同啲人鳩屌人影相一樣
有時一定避免唔到
避唔到 就包實自己
唔好有太多僥倖心態

直播還直播 一直都係屌緊出post唔遮樣
連cable/港台呢啲相對中立都識得妥善處理 立場作為一間黃媒呢啲關鍵位柒左都唔屌得？

其實係因為大家care手足條命同安全先咁嬲立場唔打格，個個而家為咗所謂嘅「新聞專業」做中立撚，而唔理會手足嘅安全？而家俾人拉俾人放大頭嗰個唔係你梗係咁講，真心好失望。

咦 咁不如黃媒全部火魔裝修都唔好報導好似仲好

啱 報黎做咩 最好相都唔好有

公開通輯政治犯大頭都唔啱「新聞專業」道德啦，咁spin法只係影衰新聞業界

明晒 原來癲既

立場612 同一盤大生意黎咪咁大聲 理撚得你勇武囝死

多謝你讚我
建議係你覺得我癲之前 諗下政府癲成咁 你溫和又有咩用？

蘋果好波

叫班垃圾點應你

左膠衰過共產黨果真如此

仲唔怕左比你地批鬥咩
某程度連登仔仲一言過中共

批你老母鬥咩

吓 連登仔點樣一言過中共 我有咩公權力令到得我講冇你講

兒登係咁撚樣架啦
唔岩聽就係五毛熱狗
累手足面臨十年廿年監禁
換黎既係一句都唔俾屌

相反移民既就俾兒登仔屌到啪啪聲
利申 熱狗

共產黨本來就係極左

呢期屌侵已經夠晒鬼
依家直情戲都唔做
左膠報我屌你老母啦

你地鳩up我最多屌鳩你地左膠/泛粉/冇邏輯
我同你地邏輯討論就話番我熱狗五毛 一係就一句錦鯉有咩高見
邊個一言堂啲

黑警犯法：我地要捍衛法治精神，千祈唔好俾仇恨影響情緒，我地係記者唔係法官，要保護好佢地身份俾法庭定奪

手足插狗：一定係鬼黎，我地要盡傳媒責任報導真相高清篤鳩佢

所以我而家都叫身邊啲人唔好咁搏命 錫身啲
一陣又做撚左鬼或者破壞運動

你望下立場班董事咩料咪知，全撚部民主黨（美/港）養既狗閪黎，有勇武做實事唔撚大大力篤出黎咩。

正面圖嚟自tmhk：我唔知道
側面圖嚟自外媒afp：人地外媒你期望佢做乜呀
兩個源頭都唔屌
立場今次係衰on9唔識借刀打格，
但rthk+cable點解個個大機構要借刀打格又唔去理解下
淨係識話媒體打格係理所當然，香港人係咁上下

P牌仔我屌你老母啦
紅媒scmp都未有立場咁高清呀

睇你想屌到咩位啦
成班個話唔課金 咪等佢執囉

只係我角度 係由區選咁上下開始有內鬥
鬥吓黃店 鬥吓議員
到而家黨安法 仲批鬥緊

呢件事 提返自己嘅個人保護好過啦
之前嗰陳乜嘢醜樣律師 都拉咗6 7個涉案傷人

黑警乞人憎 唔代表曾經嘅亞洲最佳警隊 做唔到嘢..

啱，兩個源頭都唔屌

即係中立 即係唔係黃啦？

又係呢d理論

全世界踩黃絲一腳
立場（自稱黃）踩多腳都無影響啦 全世界都踩緊

[member］人地唔遮所以立場唔遮都無所謂 [/member]

白粉報唔遮所以立場都可以唔遮
白粉報同立場做左老襟呀而家？

可能stand with hk 係指stand with hk government
同埋唔小心用左黃色又無改

深黃傻粉為左幫立場兜 唔講證據唔講邏輯

不是話你

而家呢個時勢, 國安法都過左, 立場仲去留戀中立???
你呢種愚蠢既中立 即係幫緊政府咋

要睇番整體社會權力架構
如果立場嘅中立係手足同黑警嘅大頭都影 其實最尾係幫緊政府
因為影到黑警大頭 黑警唔會有後果
影到手足大頭 就成為線索 that’s simple logic.

反正遲早都會拉鳩立場記者,
中立但有可能幫左政府又係拉, 唔中立但幫香港人又係拉
到時睇下你既中立幫唔幫到你囉

其實唔單止記者 fa都一樣
人地狗隊有軍醫架啦 你幫佢地急救把撚咩 poly佢點你班急救員唔記得左啦？

戇尻仲咁多藉口，正一食屎狗

勇武咪就係比啲所謂中立撚搞散

呢班傻仔一直以為保持專業不分對象, 會得到對家既尊重
但你既對家係警黑同中共
救敵人即係害自己人啊
而家打緊杖仲當自己天使耶穌聖人, 咪on99啦

中立撚肯屌立場blur 返啲相未？

就算係天使或者耶穌在世, 佢地都唔會幫魔鬼同撒旦, 向來正邪就敵對

唔止一個post，仲有人已經屌立場賣手足，食緊人血饅頭，同支那01，底已露。激進批評都有把尺啊，係到話人出賣手足，呢個係好嚴重嘅指控，而你哋就單單因為大頭相就話手足係因為咁而俾人篤灰。大佬，係咪真係有人篤灰都未知，出面吹緊風話有人出面講係佢大義滅親，多謝立場，之後你哋就屌立場唔打格，無職業道德。激進批評？似足批鬥啦，你仲想反駁啲咩？

其實都幾好笑
一邊講中立 一邊登篇咁嘅「社論」幫自己講好說話
不如正正經經出篇聲明都無咁肉酸
咁樣學人講新聞中立 都真係幾好笑

連登仔:快撚啲唔好課，快撚啲執，見到立場就打
所有唔支持抗爭嘅都要死

咁多人支持影大頭無野講

立場 你究竟明唔明 而家已經內戰緊
對家已經全面攻擊緊我哋
仲講新聞要中立 嘥氣啦
唔該報新聞保護返啲手足

唔係我哋搞對立 喺度對家

上年6月已經咁講

人地負責講事實，連登仔要人做埋審查

嘩 我真係屌你老母閪
班黑警打撚殘咗市民成年你仲同我講持平
共府強姦咗香港咁耐仲同我講持平

我真係屌你老母閪 死左膠

將張相打格同報導事實
乜原來唔可以共存？

咁點解唔直接問埋手足個人資料報出嚟？
唔夠持平中立啦

死因：左膠捉完鬼，然後左膠不玩了

cls 立場自爆

記者咁前線根本冇得中立, 工作性質又同護士醫生冇得咁比較

開埋樣叫中立?
你有冇睇過RTHK既報導都冇公開呢個手足既樣啊
衝出黎柒咪你呢種人囉, 仲有立場出post個個編輯

堅持中立?
點解釋後來拉左人, 立場先blur返手足既樣啊
即係自己都承認左有錯, 而家仲係度死雞撐飯蓋
好撚核突啊你老味

立場出嚟同香港人道歉

藍絲做左=自己人黃都可以做 呢個邏輯我比100分屌你老母

下次就睇下邊個火魔手足比藍絲影完 你記得沖過去影高清大頭再post上網呀 唔係做死全家

有蠢真係冇藥醫

不過現場情況突發，記者都估唔到會影到呢個畫面，手足亦冇時間考慮咁多

出post個立場編輯決定用呢張架
用下個腦唔該

出post用呢張唔緊要, 但打個格好撚難咩?
只係後來拉左人 立場編輯先死死氣blur返扮補鑊

被捕果陣又要求人地影大頭怕被消失 唔想被捕果陣就唔想人影大頭 諗撚清楚咩叫中立先出聲啦7頭皮 新聞媒體係為左示威者而工作?你幻想出黎?定你出錢養哂佢地所有員工 仲有RTHK既報導係拎學媒新聞提供既圖片 而唔係佢自己既圖片 你睇清楚未?柒撚夠未?

記者點解無得中立?邊到有事咪影咩 講下點解無得中立先

你都真係ON撚9 而家係講緊報新聞要持平 新聞工作者從來都唔係手足 人地無必要幫你做野 佢地既工作反映到事實已經夠 左乜撚膠 我有講唔應該打狗?

叫人課金扮撚晒黃呃到錢之後就話要持平
你一開頭咪柒扮晒野我會唔會屌你影大頭呀？
有冇見到開post屌cctvb影大頭呀？
冇呀嘛 點解呀？
因為cctvb由始至終都冇扮過同路人呀

果D可以係5毛

道德高地企到咁高, 睇撚住跌撚死你

走啦屌你老母閪

依家講撚緊張高清相啊

唔撚係新聞報導啊屌你老母 九唔搭八